[傷兵滿營😷] 皇家馬德里球迷吹水區(180)

Hala Madrid!!!

Coach
蘇狗

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28.Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇家馬德里 1月賽程

西班牙國王杯
17/01/2019 01:00 雷加利斯 對 皇家馬德里

西甲
19/01/2019 23:15 皇家馬德里 對 西維爾

28/01/2019 03:45 愛斯賓奴 對 皇家馬德里

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

蘇拿利暗示要增兵：得賓施馬一個9號仔

【體育】皇家馬德里教練蘇拿利被問到會否引入前鋒時，指球隊只有一名9號仔賓施馬。

1月轉會窗重開，皇家馬德里教練蘇拿利（Santiago Solari）於西班牙盃對雷加利斯的賽前被問到增兵一事，他便指隊中只得一名正中鋒：「我只是教練，現有球員都是不同的，並非專長於9號位。我們唯一一名中鋒是賓施馬，但他已經受傷了。」

在艾斯高不受重用下，隊中的巴西新星雲尼斯奧斯祖利亞獲得不少機會，蘇拿利對此子亦多加讚賞：「他有所需要的天份，他亦曾在場上展示出來。他在今季才加盟，現時才18歲，在如此短時間便有此發展，實在值得讚賞。」

蘇拿利續說：「有時候，年輕人必須比平時更快地成長。他們為團隊帶來活力，並由經驗豐富的球員提供支持。有很多年輕球員在對貝迪斯時上陣，但每個人都有一個拉莫斯或一個卡斯米路支持他們。」

圖片來源 : ©AFP

Eriksen-Spurs deal unlikely, Madrid could be “first option”, says source

A source close to the player has told AS that Eriksen is unlikely to agree a new deal with Spurs and “for him it would be a great honour to play” for Real Madrid.

“Cristiano broke my dreams” - Chiellini

They may be Juventus team mates now, but Giorgio Chiellini has told the BBC that Cristiano Ronaldo had destroyed his dreams on several occasions.

Giorgio Chiellini has given an interview to the BBC where he revealed his thoughts on a number of topics, including team-mate Cristiano Ronaldo, who he admitted was once a destroyer of his dreams, before he joined Juventus from Real Madrid last summer.

“Cristiano scored many, many, many times against us and he broke my dreams many times - in Cardiff, in Madrid, in Turin,” the Italian defender told the BBC.

“Before the Champions was a dream, now it’s a target because Cristiano is the best player in the world and we need him to make the last step.”

Chiellini learning from Ronaldo on and off the pitch

Chiellini also spoke of his admiration for Ronaldo’s attitude and how he prepares for games both mentally and physically.

“It’s the personality of Cristiano. He has fantastic skills in the field but out of the field, his attitude - how he works, how he prepares for the match, how he lives every day of his life - can help us,” said the 34-year-old, who is one year older than Ronaldo.

“I was curious to see some particular attitude far from the field. His work in the gym, and his concentration, is something I try to take. He’s helped me because I would like every day to improve myself.”

Ronaldo’s shock move to Juventus in July came as a surprise for most in the footballing world, including Chillieni.

“I didn’t believe it at the beginning. But after some days of rumours I talked with [Juventus president] Andrea [Agnelli] and I was surprised. I think that for many fans and also the players it was not so normal.”

標題應該係硬頸蘇蛇

一路睇湖人一路lunch

屌你老母

25圖傷唔傷都係垃圾

Mata defends Isco: Talent always stands out and he has plenty of it

Manchester United midfielder Juan Mata has praised the skills of Real Madrid’s midfielder Isco, who has yet to start a LaLiga Santander game under Santiago Solari.

“I appreciate Isco, as I met him at Valencia and I saw all the talent he had,” Mata said in an interview with Radio MARCA.

“The only thing you can do in situations like this is to continue working, to not lose confidence in yourself and to try to take advantage of opportunities when you have them.

“In the end, talent always stands out and he has plenty of it.

“I send a very strong hug from here and I’m sure that, in the end, things will improve.”

Casilla travels to Leeds, while Lunin is to stay at Leganes

Real Madrid know that their first-choice and second-choice goalkeepers are Thibaut Courtois and Keylor Navas, but they’ll have a new third-choice shot-stopper for the second half of the season.

Kiko Casilla had been performing that role, but he is set to join Leeds United and has already travelled to England, being photographed at Madrid’s Barajas Airport.

He couldn’t find a landing spot in summer, but it was never going to be long before he found a new home.

This means that Luca Zidane will become the third-choice for Santiago Solari.

Del Bosque won the Champions League using three at the back

Santiago Solari made bold decisions at the Estadio Benito Villamarin on Sunday night as he used three centre-backs in the 2-1 victory against Real Betis.

It’s not a system that has often been used at Real Madrid, but Vicente del Bosque did employ it in 1999/2000 when Los Blancos won their eighth European Cup against Valencia in Paris.

Ivan Campo, Ivan Helguera and Aitor Karanka were the three centre-backs used back then, while Sergio Ramos, Raphael Varane and Nacho were the three selected by Solari last weekend.

who need 630

蘇克伊

Is it possible to sign James then sell him with profit? Brazzo: ”That‘s not the style of FC Bayern. If we decide for such a player, then he remains part of the team“

心裏的雨傾盆而下 也沾不濕她的髮

即係借去阿就會番黎

唯有俾占佢地啦

Chelsea forward Eden Hazard is “waiting” for Real Madrid to make a move to sign him, according to Belgian football expert Kristof Terreur.

The 28-year-old has refused to commit his future to the Premier League club despite confirming that he and his family are happy in London.

Hazard has contributed 10 goals and 10 assists for Chelsea in the Premier League this season
“He has rejected two contract offers so far and says that he doesn’t want to sign right now. That means he is waiting for something and that something means just one thing, Real Madrid,” Terreur told the Transfer Talk podcast.

Welcome Hazard

2019 我皇陣容
世三 伊卡迪 大巴奶
james isco
太子
其他是但

中鋒 Benzema

收到風踢埋今季掛靴，做皇馬名宿

isco lan la
asensio

金童辛有價好賣

J.洛返皇馬概率得30% 拜仁或會買斷他

德國媒體《圖片報》對拜仁中場J.洛的未來進行了分析，他們認為拜仁、皇馬和利物浦都有可能是J.洛新賽季將效力的球隊。

可能之一是J.洛留在拜仁，《圖片報》認為這個情況的概率有50%。在6月15日之前，拜仁都可以激活價值4200萬歐的買斷條款，拜仁目前也是傾向於買斷J.洛。

但《圖片報》也指出，J.洛與教練高華之間的關係並沒有回溫，兩人之間曾多次發生矛盾，並且J.洛希望扮演更重要的角色，否則他並不認為自己的未來會在拜仁。

其二的可能則是J.洛重回皇馬，《圖片報》表示皇馬一如既往仍是J.洛的夢中球會，他回歸的可能有百分之三十。不過《圖片報》表示J.洛回歸的前提是，皇馬要向他表態將給予他比起在離開前更重要的位置。

《圖片報》認為J.洛還有可能轉會去利物浦，這種概率約為20%。英媒《鏡報》日前就報導了高普對於J.洛的興趣，《圖片報》相信利物浦能夠支付比4200萬歐更多的轉會費，但也疑問J.洛是否與紅軍的風格相適合。

《圖片報》最後總結道，只要拜仁一天沒有決定激活J.洛合同中的買斷條款，那麼對於J.洛而言一切選擇都是開放的。

頂替奧斯爾？阿仙奴冬窗有意300萬鎊租借J.洛

阿仙奴教練艾馬利此前表示球隊在這個冬窗只會以租借的形式引入球員，而他們把目光放在了拜仁球星J.洛身上。

據英國《每日郵報》報導，阿仙奴已經把J.洛加入了他們冬窗潛在的收購對象名單，而他們想完成這次操作可能只需要花費300萬英鎊。J.洛2017年夏天被皇馬租借到拜仁，現在距離他租借期滿僅剩下6個月。拜仁在6個月後有買斷J.洛的權利，但是已經有諸多報導表示J.洛租借期滿後就會離開拜仁。而《郵報》透露，如果阿仙奴願意支付這剩下6個月期間的300萬英鎊租借費用，拜仁就願意放J.洛離開。

此前拜仁引入J.洛時花費了1150萬英鎊的租借費，而租借合同到期後的買斷費是3950萬英鎊。但是自從高華接手拜仁教鞭後，J.洛沒有進入這位新帥的常規主力名單，此外他還遭受到了傷病的困擾。

至於阿仙奴方面，《郵報》認為J.洛加盟可以給兵工廠注入更多的創造力，他也會比奧斯爾更自然地適應艾馬利的比賽計劃。奧斯爾現在在艾馬利手下逐漸失寵，在上週末的英超比賽中他甚至沒有進入大名單。目前來看，奧斯爾在阿仙奴的前景有些不太樂觀。

賓賓個頭十年都無變過

夏薩特2次拒續約「藍軍」 皇馬仍無表示...

夏薩特在車路士的未來還沒有定數。據比利時知名記者祖斯迪斯-特雷爾消息，夏薩特還在等待皇馬方面表明態度。

「到目前為止，他已經拒絕了兩份續約合約，並且表示他現在還不想續約。這意味著他在等待一些事情，而這些事情其實就意味著一件事，皇馬。據我所知，皇馬仍然對夏薩特有興趣，但他們還沒有做出決定。他們現在沒有和夏薩特達成個人的約定，他們也沒有和車路士達成協議，並且他們甚至都還沒有像去年夏天一樣打過電話。」

「他們去年夏天打電話給車路士方面時，瑪麗娜-格拉諾夫斯卡婭說不會出售夏薩特，皇馬對此表示尊重。但他們可能還會回來，因為他們需要在今季結束後加強陣容，而且在球員的合同只剩一年的情況下會更容易簽下這名球員。」

此外，特雷爾表示，對於夏薩特來說，他現在的兩個選項就是車路士和皇馬，沒有其它球隊了：「對他來說很簡單，要麼留在車路士，要麼去皇馬，巴黎不在他的考慮範圍。他們常常想看看他的態度，但得到的答案只有一個，那就是夏薩特已經在法甲踢過球了，如果他要回去的話，他只會為里爾效力。」

「他現在在倫敦很開心，他的孩子們、他的妻子也是。如果他沒有實現去皇馬的夢想，那麼他會留在車路士，並且簽下一份終身合同。我認為他會去推動轉會皇馬的交易，但現在一切取決於皇馬。」

據此前《每日電訊報》的報導，如果夏薩特和車路士表明他想轉會去皇馬，車路士願意放他離開，不過他們會要求皇馬必須支付1億英鎊才能帶走夏薩特。

夏薩特被標1億！皇馬或用「高華錫+錢」換購

夏薩特與車路士的合同明年就將到期，而他本人與皇馬也是一直緋聞不斷。據英國《每日電訊報》報導，如果夏薩特告知車路士他想去皇馬，藍軍會要求皇馬支付1億英鎊。

報導表示，儘管此前夏薩特聲稱準備今季結束後再決定是否與車路士續約，但雙方都讚成早一點做出決定。夏薩特希望在這個月弄清皇馬是否願意在夏天高價簽下他，而車路士也希望早點解決這個問題，並且已經為兩種情況都做好了準備。如果夏薩特從皇馬方面得到了承諾並告知藍軍他想離開，那麼車路士也會明確告訴皇馬他們不會以低於1億英鎊的價格買走夏薩特的。

車路士剛剛以5800萬英鎊簽下了新星普列錫，他們認為夏薩特已經證明了自己是世界上的最佳球員之一，所以他的身價至少是普列錫的2倍。

此外，報導還透露，皇馬正在考慮同時引進夏薩特和熱刺的艾歷臣來代替巴爾和摩迪，但他們需要為此花一大筆錢，而他們並沒有足夠的現金儲備來支撐這些轉會交易。不過皇馬方面希望通過高華錫來降低他們購買夏薩特的費用。高華錫今季被租借到車路士，如果藍軍方面決定要他，皇馬願意讓他永久轉會。儘管車路士在冬窗還有收購計劃，但他們現在的首要事務還是夏薩特的問題。

18歲新星已成皇馬救命「氧氣」？
雲尼斯奧斯已經被皇馬視為了對抗失意的武器。據西班牙《國家報》報導，皇馬牢牢依靠18歲的雲尼斯奧斯的激情，而後者被迫迅速成長，以對佩雷斯推動的全面革新計劃做出回應。

《國家報》披露，去年7月，盧比迪古的教練組第一次在皇馬體育城觀看雲尼斯奧斯訓練，他們獲得的第一印象就是這位球員有些茫然失措。在歐洲足球的高要求、高節奏下，雲尼斯奧斯所做的幾乎所有決定都是錯的。「他身體很強，但在戰術上還非常青澀。」教練組表示。

雲尼斯奧斯才18歲，去年7月，沒有任何跡象表明，在這種壓力下，剛剛到達陌生環境的一位不成熟的球員，能在短期內承擔起帶領皇馬前進的責任。不過與皇馬全隊士氣低迷、集體走下坡路形成鮮明對比的是，巴西充滿樂觀情緒。

對世冠盃後進行的4場比賽進行分析，那可以發現，雲尼斯奧斯是2019年皇馬隊內最具決定作用的球員。他攻入了1個入球（和賓施馬、拉莫斯、華斯基斯、摩迪、華拉尼、施華路斯一樣），助攻1次（和卻奧斯、華斯基斯、奧迪里奧蘇拿一樣），13次射門（比賓施馬多1次）、13次成功過人（排名第二的卡華積只6次過人）。

盧比迪古一點都不信任他，也許他沒有注意到，在雲尼斯奧斯其貌不揚的形象內，隱藏著巨大的動力。在剛剛來到皇馬的時候，他很受折磨，但也決心提高， 每次他回到家，他都會重覆同樣的話語。

「我必須改進！」他說道， 「我必須改進！」

而隊友們也注意到一點，那就是雲尼斯奧斯從來不會輕易失球。他只要能做出好的選擇，那在球場上就能憑藉自己的加速和過人能力而變得不可阻擋。他也開始與隊友配合，尋找傳球的機會，而積極跑位，以方便隊友將皮球傳給自己。融入集體的雲尼斯奧斯，成為了皇馬的救命氧氣。

皇馬隊內的一些老球員稱雲尼斯奧斯為「比利」，他們認為雲尼斯奧斯是佩雷斯全面革新計劃的代表，而他也獲得了主教練蘇拿利的完全信任，以至於伊斯高都得不到上場的時間。

皇馬高管布達堅奴稱讚說：「雲尼斯奧斯在接球之後，總能讓球隊的進攻變得犀利，比如對貝迪斯這場比賽，他給華維迪的傳球，就是一次取得反擊入球的好機會。在他啟動的時候，我們這些高層就在看台上喊：傳給華維迪！他也看到了。這樣的細節證明了他的水準。」

《國家報》指出，雲尼斯奧斯在球場上還是會犯錯，但他能用自己的熱情彌補這種錯誤。現在雲尼斯奧斯相信自己能在皇馬主力陣容中佔據一席之地。為了保護自己的位置，他在球場上給出了一系列印記。比如對貝迪斯，即便他在感冒的情況下上場，也踢出了一場精彩的比賽。這位18歲的少年，已經成為了皇馬最大的依靠。（沙治奧）

皇馬西甲No.1射手仍在護級隊 想召回？難...

誰是皇馬今季西甲賽場入球最多的球員？不是賓施馬，也不是巴爾，更不是拉莫斯。他的名字叫魯爾-德托馬斯，他目前以租借的身份效力於西甲護級隊華歷簡奴。

今季，魯爾-德托馬斯攻入8粒西甲入球，是華歷簡奴的射手王。皇馬陣中，賓施馬攻入7球，巴爾跟拉莫斯都是4球，馬些路、施華路斯都是2球，摩迪、阿辛斯奧、伊斯高、華斯基斯、卡華積、雲尼斯奧斯以及華拉尼，都是一球入賬。

皇馬鋒線遭遇人荒，但是他們無法提前召回魯爾-德托馬斯。據西班牙媒體零點電台、《馬卡報》等報導，皇馬無法提前結束魯爾-德托馬斯的租借，即使皇馬想要提前回收魯爾-德托馬斯，他們也無法做到。根據當初簽訂的租借合約，兩隊沒有簽署提前歸隊的協議，因此他只能6月底租借合約到期之後，才能返回班拿貝。

上季魯爾-德托馬斯租借於華歷簡奴，征戰於西乙聯賽，攻入24球，幫助球隊升入西甲聯賽。今季，他又一次租借於華歷簡奴。上週，華歷簡奴與切爾達的比賽，魯爾-德托馬斯上演上演帽子戲法，幫助球隊取得一場關鍵的勝利。據悉，華歷簡奴希望永久簽下魯爾-德托馬斯。

《馬卡報》表示，考慮到華歷簡奴的實力薄弱，聯賽排名第18名，創造機會能力有限，魯爾-德托馬斯能在西甲賽場攻入8球，實屬不錯的成績了。

此前，德托馬斯接受基比電台採訪時表示，是自己選擇了離開皇馬，「我本可以這個賽季留在皇馬。盧比迪古希望我留隊，但是我是一名具有競爭性的球員，我不希望我這一年都坐在後備上。我原本可能會獲得一些機會，但是反觀現在，這能真的幫助你成長，所以我來到了華歷簡奴。」

【今季「零」出場】皇馬冬窗首個離隊之人確認

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，皇馬冬窗離隊第一人敲定，第三門將卡斯拿即將轉會加盟列斯聯。

週二，卡斯拿沒有參加皇馬的訓練課，他被拍攝到現身馬德里巴拉查斯機場，飛往英國。

今季皇馬引進高圖爾斯之後，卡斯拿淪為第三門將，至今沒有獲得一場比賽的出場機會。卡斯拿離隊，意味著盧卡-施丹將成為皇馬的第三門將。

皇馬另一名門將盧寧目前租借於雷加利斯，皇馬有意回收他，但是他可能繼續留在雷加利斯。雖然傳聞皇馬有意將他租借給韋斯卡，但是根據規定，他不允許被租借給另一支西甲球隊，除非租借給其他聯賽球隊。但與皇馬沒有收到任何來自海外球隊的報價。

皇馬新「7號」變玻璃人！除了傷就別無用處...

在過去2個半月的時間裡，皇馬新7號馬里安奴費拉拿遭遇傷病的折磨。起初，馬里安奴費拉拿遭遇大腿二頭肌傷勢，現在他飽受坐骨神經痛的折磨。

與巴塞的國家打吡，馬里安奴費拉拿後備出場踢了8分鐘，之後不幸受傷。傷癒復出之後，他只踢了2場，對陣羅馬的13分鐘，以及主場與梅利利亞的西班牙盃比賽，在那之後馬里安奴費拉拿再次受傷。皇馬主場與梅利利亞的比賽，也是馬里安奴費拉拿最近一次代表皇馬亮相的比賽。

馬里安奴費拉拿曾試圖趕上世冠盃的比賽，他參加了全隊訓練，但是他的恢復治療不成功，他再次遭遇傷病的打擊。12月31日皇馬官方發佈公告，證實馬里安奴費拉拿遭遇坐骨神經痛。這個傷病是很複雜的，每天都需要進行檢查。比如，馬里安奴費拉拿能夠參加週六的訓練課，但是檢查結果一旦不理想，他又一次遭遇挫折。

馬里安奴費拉拿的回歸首戰十分完美，對陣羅馬後備出場，攻入一粒漂亮的入球，但是在那之後，他只正選了兩場比賽，對陣利雲特跟梅利利亞。今季馬里安奴費拉拿代表皇馬只踢了10場比賽，這個數據遠遠低於皇馬以及他本人的預期。

當然，馬里安奴費拉拿對自己很樂觀，他希望扭轉現狀，然後在皇馬取得成功。不過，已經有其他球隊在詢問馬里安奴費拉拿，願意是否離開皇馬，加盟他們。

關於馬里安奴費拉拿的傷病，因為傷病的特殊性，暫時無法得出確切的復出時間，這讓他十分沮喪。每當他已經走到了隧道的盡頭，看似能看到光明，但是下一秒黑暗再次來襲。

皇馬今季遭遇傷病的打擊，尤其攻擊線上，賓施馬成為最新受傷的一員。急於求成無法幫助馬里安奴費拉拿，皇馬前鋒只能繼續忍受煎熬，等待徹底康復的這一天。（亞瑟）

皇馬新星太脆弱！訓練受傷落淚離場

皇馬中堅巴列霍希望他的職業生涯回到正軌，但是在週一的訓練課，巴列霍又一次遭遇了傷病的打擊。

據《馬卡報》報導，巴列霍當場落淚，他哭著離開了皇馬訓練基地，而皇馬教練蘇拿利盡自己所能，安慰這名22歲的中堅。今季巴列霍只代表皇馬出場了2場比賽，一場是10月皇馬與梅利利亞的西班牙盃比賽，另一場則是12月皇馬與莫斯科中央陸軍的歐冠盃比賽。

巴列霍今季第四次遭遇肌肉傷勢，皇馬將對他進行詳細的檢查，確定他的傷病情況。

皇馬下一場比賽將在週三晚上舉行，首回合皇馬3-0領先，這原本是一次不錯的出場機會，但是巴列霍將因傷無法參加。

肌肉傷勢，幾乎毀掉了巴列霍的職業生涯。返回皇馬18個月的時間里，巴列霍只出場了14場比賽。

皇馬今季遭遇肌肉傷勢的打擊，尤其今年1月開始，巴爾、卻奧斯、馬高斯-洛蘭迪、高圖爾斯都遭遇類似的傷勢，而阿辛斯奧、馬里安奴費拉拿一直都在養傷。

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

佩狗上年肯買拖dad就唔洗走

拜仁強行留住哈美斯是殘忍的

不過占士本人已經明言希望留在拜仁，他解釋：「如果因為欠缺上陣機會而要離開的話，我會照做。但我個人希望留隊，因為我完全感受到球迷及拜仁一家人對我的支持。」

佩狗：不了，我要球場不要冠軍

Vinicius could play as a No.9 against Leganes

Real Madrid will make the short trip to Leganes this Wednesday night as they look to finish the job in their Copa del Rey tie and Vinicius is set to start once again, potentially doing so at centre-forward.

The 18-year-old has been playing as a winger during his time in the team, but the fact that so many attacking players are injured could see him shifted into the centre.

Van der Vaart: If Isco isn't a starter, I'm going home, he's the best in the world

場面客氣說話黎

仲等咩 快啲一野轟落世三啦

快d躝

望見世三都覺得佢慘
係咁比signal 但佩狗都無動於衷
十足d溝唔到女神既兵仔

123Alice

米貢25拉==

發覺隻肉酸狗成日借d意屈9me

扮咩，你迷占

yes

世三黎到著幾號好

98

agger

Gareth Bale's Real Madrid future uncertain in event of 'no deal' Brexit

Gareth Bale's Real Madrid future would be plunged into doubt in the event of the United Kingdom leaving the European Union in a "no deal" Brexit, ESPN FC has been told.

佩狗含撚死啦

好波

真

屌

懷念占屎

Mourinho's act of honesty with Van der Vaart: Leave because you won't play here

In an exclusive interview with MARCA, Rafael Van der Vaart revealed the moment Jose Mourinho told him to leave Real Madrid.

The Dutchman spent two seasons with Los Blancos before Mourinho joined the club, but with other players also coming in, the Portuguese coach gave Van der Vaart some honest advice.

"he told me 'Rafa, you have to go because we have Kaka and others, the best thing for you is to leave so you can play more', which is why I went to Tottenham," Van der Vaart said.

世清獻舞

📝 This is our 19-man squad for tonight's #RMCopa match against @CDLeganes_en!

7

Starting lineup: NO ISCO

仲壓咩價
100m即刻買世三番黎啦

唔壓喇，高狗手+50直接要

高狗+100m照殺

Bayern Munich still doubt James Rodriguez

Doubts still hang over James Rodriguez's future and Bayern Munich will be using the rest of the season as something of a test for the Colombian as they decide whether or not to sign him permanently from Real Madrid.

Five motives for Real Madrid focus on Christian Eriksen

His performances against Madrid
Contract ending in 2020
Modric replacement
Young but experienced
Levy may be willing to negotiate

Benzema operation scheduled for Sunday, but he wants to face Sevilla on Saturday

After fracturing his finger in the win over Real Betis, Real Madrid striker Karim Benzema will have it operated on on Sunday, but first wants to take on Sevilla.

First reported by Onda Cero, and not confirmed by MARCA, Benzema is set to undergo an operation on Sunday, but first wants to face Sevilla on Saturday at the Estadio Santiago Bernabeu, before having two weeks off.

賓

i want him to stay on bench on sunday

賓賓 辛苦你了

希望佢即時退役

反賓條路真係好難行

雲達華治：如艾斯高冇正選我罷睇

前皇家馬德里球星雲達華治撐艾斯高是世界上最佳球員，應該在「銀河艦隊」獲正選機會。

26歲的艾斯高今季在皇馬機會不穩定，接下來皇馬歐聯對阿積士，此子有望上陣。兩隊都踢過的雲達華治表示：「艾斯高對我來說是世上最佳，但他總跟教練有問題，施丹從未百分百信任他。當阿積士對皇馬，我會看看艾斯高能否有正選，如果沒有，我就回家。」

這位荷蘭名將續說：「我真的很想看這兩支偉大球隊碰頭。阿積士很出色，有很多具天賦的球員，勝出的比賽踢出我喜歡看的美妙風格；他們進攻，入很多波，皇馬肯定會遇上挑戰。不過，皇馬在歐聯就是皇馬，阿積士不會輕鬆，要晉級必須踢出頂級水準。」()

知你愛屋及烏了

作反了

ching 笑咩

再嘈25埋你

世三150m都唔貴
係一年約又奶皇先有得bargain姐

The futuristic office of Real Madrid's chief groundsman

Paul Burgess, the man in charge of maintaining Real Madrid's pitch, recently published an impasse of his office on social media with the message: "Preparing our summer planning today for the stadium and training facility, busy 2019 ahead."

Formally in charge of the pitches at Arsenal, his modern techniques were taken on by all of the Premier League teams. Then in 2009, Real Madrid brought him to the Spanish capital to take charge of the Santiago Bernabeu turf.

In the image, posted by Burgess, you can see the awards received during his time in England, in an office which contains some of the best technology to help pamper the pitch for Madrid.

呢個真

All rubbish

Call me daddy

G持!

10年後一樣咁型

Vallejo out again: 65 games missed through injury in four seasons

The problems don't end for Jesus Vallejo and the Real Madrid defender had to leave the week's first session on Monday in tears, with yet another injury taking him away from the pitch.

Madrid's medical department have revealed that the player has suffered a grade two lesion of his femoral bicep in his left leg.

The expected length of recovery time for the injury has not been made public.

Real Madrid are looking for a No.10, according to El Mundo, in particular a replacement for Luka Modric before a possible departure in the summer. The main candidates Eriksen and Eden Hazard.

Eriksen 7
Hazard 10

掉轉好似岩位d

位就應該掉轉
但想世三著10號多啲

護球、跑動呢兩方面
好似無咩合適替代人選

其實當初蘇蛇點解要雪isco

現今球壇最「抵」陣容

在現今球壇，球員買賣動不動都要以幾千萬歐元成交，但你們知道在現今球壇中最「抵」陣容有誰在陣呢？在較早前，德國權威足球評測機構－Transfermarkt發佈了現今球壇的最「抵」的十一人陣容，而該陣容的評選準則是根據球員當初的轉會費與現在的身價相比，差距越大就越能體現出球員的升值和球隊的眼光。

而陣容如下：
門將：達史特根（巴塞羅拿）
當初轉會費為1200萬歐元，現時身價為8000萬歐元，

左閘：馬些路（皇家馬德里）
當初轉會費為650萬歐元，現時身價為7000萬歐元

中堅：高列巴尼（拿玻里）
當初轉會費為780萬歐元，現時身價為7000萬歐元

中堅：華拉尼（皇家馬德里）
當初轉會費為1000萬歐元，現時身價為8000萬歐元

右閘：甘美治（拜仁慕尼黑）
當初轉會費為850萬歐元，現時身價為6000萬歐元

防中：卡斯米路（皇家馬德里）
當初轉會費為600萬歐元，現時身價為7000萬歐元

中場：阿辛斯奧（皇家馬德里）
當初轉會費為350萬歐元，現時身價為8000萬歐元

中場：辛祖（多蒙特）
當初轉會費為780萬歐元，現時身價為7000萬歐元

攻中：艾利阿里（熱刺）
當初轉會費為660萬歐元，現時身價為1億歐元

前鋒：伊卡迪（國際米蘭）
當初轉會費為1300萬歐，現時身價為1億歐元

前鋒：利雲度夫斯基（拜仁慕尼黑）
當初轉會費為免費，現時身價為7000萬歐元

這套陣容的轉會費只需要8160萬歐元，但如今的價值已經達到8.5億，有著十倍的升幅，最有趣的是，一直被球迷認為只會購買球星的皇家馬德里反而這個陣容中佔最多的席位，反而出皇馬這個球會本身的眼光是相當不俗，這個陣容陣容中亦有不少新星，例如阿里、辛祖和阿辛斯奧，有力在日後成為球壇的標誌。始終在轉會市場上，有眼光才是最重要，沒有眼光，你花多少錢都只能買到平庸球員。

今晚出晒預備組比leganes反cup出局

反正唔會有isco啦

no isco, no 細路

牙朗又入波了

Goal!!

佩狗做100m水魚

c朗係祖第一隻盃

on9 皇區咁多傻鳩唔訓教

Navas
Odriozola, Varane, Nacho, Reguilón
Casemiro, Valverde, Isco
Lucas Vázquez, Vinicius, Marcelo

笑閪呀

吹？

陣型仲閪過上一場
馬細路踢翼鋒

有問題？

有Isco

細路, isco, 牙維, 機師
歷來最矮鋒線

直接唔要細路回防上去攻

馬體會出局

今晚我地冇賓仔 擔心ING

下體會

下體真係平王

isco無藉口啦
單刀都入唔到

劇本

轉頭輸埋

咁樣入

迷伊又輸

決定又慢 個人又慢
人地已經返埋位封9你

淨係人慢已經夠死，單刀又爆唔入。跟住傳球又唔乾脆，扭下又失波，點打？

蘇狗幾時躝

Benzema will be operated on on Sunday. He will take painkillers to play on Saturday against Sevilla. After the operation he will be out for approximately 3 weeks. [@tjcope]

又一場閪波

eat shit

so sir 雪isco真係正確決定嚟

維

牙維
速度A
突破A
傳球B
射門F

diaz

牙ken

米路呢下

閪撚到仆街

除咗米路華仔keyword三個踢緊波
其他人繼續食屎

出isco=輸波
幫真名王講埋

佩狗仲唔撚買前鋒

冇左我賓真係唔掂

new lewan

Isco雪到唔識踢

單刀個球？

賓狗一樣唔撚入

佩狗+蘇狗兩個大毒瘤幾撚時躝

新利雲去緊米蘭頂斜恩了

廢咪認囉
人地m洛比人雪得仲耐
一出嚟不知幾好波

達去緊下體會
希古恩去緊車仔
巴塞搵緊新9號Stuani
米蘭傾緊新利雲
我皇升件B隊前鋒用住先

cristo ronaldo+raul de tomas

goodbye and no thanks asensio

笑閪？

isco

吹牙

沾屎一腳轟落去搞掂啦

Isco拎去換dybala啦

補時階段keyword比人任頂任射

如果我伊玩政治
佢真係好恐怖

車又買pulisic又買斜恩
死佩狗仲唔快手搞掂世三

佩：唔買就唔買啦屌你老母 我地有brahim同cristo

迷伊 好扭又點，扭完傳唔出仲拖慢哂

佩：咪買咗人囉，嘈咩

where is new lewan???

幫手托完價，已經無我皇嘅事

new lewan？

無態

呢兩場咪又係無cs
上場失果球係古既話實比人笑

人地疤狗 攻力咁勁都要搵前鋒
佩仔就洗15m買牙ken

出左ISCO喇
滿意啦

過咗半年有新阿維，我皇有的是未來

d疤狗屌so狗回塘 回塘都入10幾球

回塘極都係世界top3-5中鋒

佢地之前吹到so9廢過賓賓

雖然賓賓真係勁

疤狗連葡萄牙人腳都可以講到勁過亞軍庭
So9 賓周有幾奇

師兄又贏！好波

牙維今場都要鬧我賓 食屎狗黎

Isco雪到硬曬

球半單刀仲慢慢妹等人追返
完全係佢生涯踢法既縮影

心理完全唔得
好明顯佢淨係為施daddy付上全力

蘇蛇才是佢boss now

唔認清事實就躝

好似占士咁躝

Fuck u

ho ball

ho ball!

on September 2018...

Morata : “Return to Real?Why not? Mariano said Madrid never close the door and look what happened. You never know."

Morata: “Is it better with Sarri than Conte? Yes, for the style of play. Conte’s gameplan was not my style of play and I suffered a little."

當初係皇含干地 而家比沙利趕走埋
仲推薦自己去疤
達狗幾撚時死?

賓斯馬的缺席對於球隊的影響有多大？

蘇拿利: 我們希望週末他能夠回歸，我們需要賓斯馬，這是毫無疑問的事情，他就是我們攻擊線上的支點。

好兄弟!

達狗垃圾唔意外

【資料庫】20年挑戰？皇馬單季戰績最差

【體育】最近潮流興玩「十年挑戰」，不過皇家馬德里就玩「廿年挑戰」，挑戰球隊20年來最差成績。

皇家馬德里於周三的西班牙國王盃16強次回合作客以0:1不敵雷加利斯後，雖然總計贏3:1晉級，不過這場敗仗就令他們今季累積錄得10場敗仗，這數據遠遠超出了他們的預期，亦是自1998/99球季以來（該季由軒迪克領軍），成績最差的一季。

皇馬今季到目前為止踢了32場比賽輸了10場，對於銀河艦隊而言，這是不可接受的。除了這些數據之外，皇馬有8場比賽未能取得入球，並在20場比賽中失球。反觀去季，皇馬出戰 62場比賽，錄得39勝14和9負。

此外，皇馬目前在所有比賽共失了37球，與利雲特和華歷簡奴一樣，所有西甲球隊只有侯爾斯卡失球比皇馬多，共失44球。

圖片來源 : ©AFP

皇馬負雷加利斯照出線 蘇拿利嘆球隊弱勢

皇家馬德里今晨在西班牙盃16強次回合以0：1負予雷加利斯，雖然最終兩回合計仍以3：1晉級，但主帥蘇拿利明顯對球隊表現失望，感嘆「銀河艦隊」仍處於弱勢之中。

皇馬今仗有盛傳與蘇拿利不和的艾斯高復任正選，但他始終未能助球隊平反敗局，以0：1輸波告終。對於皇馬近5仗僅得2勝，主帥蘇拿利直言不滿意：「我們的表現很差，這些球員都需要更多上陣時間，而他們得到了。我們的而且確晉了級，但整體表現仍然是弱勢。我們有時會作些新嘗試，如果效果不好就要好好改善。今仗球隊場上表現欠深度，進攻亦找不到方向。」

雖然今仗終獲正選上陣，不過艾斯高仍然被盛傳會於一月離隊。對於該西班牙中場，蘇拿利僅道：「無問題，完全沒問題。」（）

'JAMES PLAYING FOR HIS FUTURE'

There will be more on Bielsa on the Sky Sports website shortly, but it's back to transfers here.

Bayern Munich head coach Nico Kovac says James Rodriguez is "playing for his future" at the club.

James is on a two-year loan from Real Madrid that expires in the summer, with Bayern having an option to purchase.

"James is playing for his future," said Kovac today. "I expect him to keep pushing. I see that he is motivated and focused, he wants to play more than in the past."

James add oil

Brexit could complicate things for Real Madrid, Bale and Vinicius

In the event of a no-deal, Bale would take up a spot on Real Madrid's squad as a foreigner and this could mean Vinicius' place in the squad for the league would be in question.

Eriksen: Real Madrid face fierce competition - Barça, Chelsea...

AS has been told that Madrid can expect a real battle for the signature of Christian Eriksen, who is a long way from agreeing a new Spurs contract.

Real Madrid have their sights set on Christian Eriksen, who is out of contract at Tottenham Hotspur in 2020 and currently appears a long way from agreeing to extend his deal at the Premier League club. However, AS understands that Los Blancos would face fierce competition for the Dane's services were they to make their move for him once and for all.

Clubs from across Europe eyeing Real Madrid target

"It's hard to name just one particular top-level club who are keeping a close eye on him," sources close to Eriksen said, "because there are sides from England, Spain, Italy and Germany." This Europe-wide interest in the 26-year-old is nothing new: while still a youth player in Denmark, the likes of AC Milan and Barcelona came knocking on his door, before clubs such as Manchester City and Paris Saint-Germain were keen to snap him up when he was at Ajax.

Barcelona and Chelsea both Eriksen admirers

And although Madrid "could be the first option" if Eriksen - described by those close to him as "very ambitious" - does leave Tottenham, he is again set to have a host of major clubs chasing his signature. At Barça, the midfielder is seen as an ideal addition to the Blaugrana's post-Andrés Iniesta engine room, while he has also attracted interest from Spurs' West London rivals Chelsea.

Madrid-linked Mourinho keen on Eriksen at United

Meanwhile, José Mourinho made no secret of his desire to take him to Old Trafford during his time as manager of Manchester United, but with the Portuguese - who was sacked by the Red Devils in December - now being tipped for a second stint in the Madrid dugout, he could instead find himself working to link up with the player at the Bernabéu...

Solari concludes a monosyllabic press conference in 3 minutes and 10 seconds

There wasn't much intent on the part of Santiago Solari to discuss Real Madrid's loss at Leganes in any great detail after he blazed through his post-match press conference in no time at all.

Speaking afterwards, Solari didn't spend too much time formulating answers at length and wrapped up his press conference in just three minutes and 10 seconds.

"We need Benzema against Sevilla because he is that reference for us and we hope to have him back for that game."

爆

We need Bale

包皮轉會未 佩狗轟3億落去啦屌你老母

下午茶時間 心情尚可 去了元氣壽司吃了$150 伙計結帳時有些問題出現 使我不悅

下午茶都$150

有米到
ME下午茶烚蛋3隻

無下午茶

硬漢！賓施馬斷指仲想征「西」

【體育】皇家馬德里射手賓施馬上場斷手指，由於下周日才做手術，因此他希望仍然能夠出戰周六西甲。

皇家馬德里上場西甲驚險絕殺貝迪斯2:1，賓施馬（Karim Benzema）勇戰斷手指。雖然他未有入選周三國王盃鬥雷加利斯（皇馬負0:1）的西班牙盃大軍，但周一仍然回到訓練基地，更用包裹了的手開車。

根據西班牙傳媒報道，賓施馬的手術被安排在下周日進行，由於皇馬在周六便於西甲主場迎戰西維爾，因此這名前法國國腳希望負傷上陣，因為他在手術後將要休息兩星期。

事實上，皇馬鋒線人腳的確不足夠，除了賓施馬之外，馬里安奴戴亞斯、加里夫巴利、馬高阿辛斯奧3名進攻球員皆正在養傷。另外，中堅捷西斯華利祖再度受傷，近4季已經因傷缺席了65場比賽。

圖片來源 : ©AFP

玻璃華真係打工仔典範

跟我皇首席球星手指指學嘅
見到年年打五十場嘅朗咁樣走
不如一年出一半抖人工

Done deal!!

玻璃華呢d就算唔傷 場都唔出得多
相反猩猩呢d先爽

Modric on the move?

It seems highly unlikely that Real Madrid would consider letting him go, as he has just been named the best player on the planet, but Corriere dello Sport reports that Inter Milan are hoping to land Luka Modric. The Italian publication’s back page carries a headline saying “the door is open” for a potential switch.

下午茶 軟飯一大舊

拎icardi黎換囉

LEEDS UNITED SIGN KIKO CASILLA

Leeds United are delighted to announce the signing of Real Madrid goalkeeper Kiko Casilla.

The experienced 32-year-old has signed a four-and-a-half year deal at Elland Road, running until the summer of 2023.

再見了

佢就好啦
唔洗再跟蘇狗

卡斯拿先係買二五嘅原因

16. James Rodriguez please

下年上英超做正選

其實買二五唔係問題
但最起碼要係一個打聯賽 一個打盃賽咁先公平

再見！
出cheat的靚名王！

Gracias Kiko!

牙維：我鍾意佢個名

GOODBYE 靚名王

我地有新嘅靚名王 Cristo

【尷尬...】皇馬金童不上場 球隊反而全勝...

在35天之後，伊斯高終於再次獲得了正選的機會，在西班牙盃16強第二回合對雷加利斯的比賽，馬拉加人獲得了上場機會。在首回合皇馬3比0大勝的情況下，第二回合成為了走過場的比賽，而對伊斯高來說不幸的是，此役不但皇馬輸波，伊斯高本人也被提前換下，而他與蘇拿利的關係也沒有任何改善的跡象。

對雷加利斯的比賽，伊斯高獲得了難得的正選機會，然而這並不能代表他重新獲得了蘇拿利的信任。西班牙《世界體育報》就指出，伊斯高只在無關緊要的比賽才能獲得上場機會，重要的比賽，即便球隊傷兵滿營，蘇拿利也不用伊斯高。對雷加利斯正選，反而證明了伊斯高在目前的皇馬不重要。

在蘇拿利上任後，伊斯高只在3場比賽中獲得正選，3場比賽都不重要。他第一次正選是在西班牙盃32強第二回合對梅利利亞的比賽中，第一回合，皇馬已經4比0大勝。而伊斯高雖然梅開二度，但接下去西甲對維斯卡的比賽，他還是未能正選，只後備上場踢了24分鐘。

第二場比賽是在歐聯對莫斯科中央陸軍的比賽中，而之前皇馬已經提前以小組第一晉級，結果皇馬0比3輸給俄羅斯球隊。皇馬全隊都挨批。

第三場就是西班牙盃16強對雷加利斯的第二回合，而首回合皇馬已經3比0獲勝。第二回合的比賽，在晉級基本鎖定，球隊也傷兵滿營的情況下，蘇拿利對陣容進行了大輪換，伊斯高登場。

蘇拿利上任後，18場比賽伊斯高只正選3場，後備上場9次，有6場一分鐘時間也沒獲得。讓伊斯高尷尬的是，6場他沒有上場的比賽，皇馬都獲勝了。

這就是伊斯高的數據，他從盧比迪古時代無可置疑的主力，變成了蘇拿利時代上場時間排在第20位的球員。

而即便是這場對雷加利斯的比賽，伊斯高也沒能踢滿全場，而比賽中他的表現也不佳。比賽中卡斯米路曾發動一次反擊，伊斯高獲得絕佳單刀機會，但他的射門太慢了，被對方後衛擋出。《阿斯報》批評說，這次的臨門一腳，他無論是速度還是準確度都不行。比賽第67分鐘 ，蘇拿利用小將克里斯托換下了伊斯高。馬拉加人下場時一臉不快，沒有與蘇拿利交換目光。

而賽後的新聞記者會上，蘇拿利依然被問到了伊斯高的問題，但阿根廷人堅持表示，他和伊斯高沒有問題，「我跟他沒有問題，絕對沒問題。」

不過，就連雷加利斯球員都為伊斯高打抱不平。雷加利斯球員雷西奧就表示：「如果在我們的球隊，他肯定一直能上場。在球隊有這麼多球員缺陣的情況下，他上場時間仍只能排第20位，這令人驚訝。」

從目前的情況來看，只要蘇拿利還是皇馬教練，那伊斯高想要翻身就非常困難。到賽季結束，或許他真該認真考慮下自己的去留問題了。（沙治奧）

皇馬官方宣佈冬窗離隊第一人 曾隨皇馬贏下11冠

香港時間1月17日晚，皇馬官方宣佈冬窗離隊第一人，第三門將卡斯拿轉會加盟列斯聯。據列斯聯官網的消息，32歲的卡斯拿與列斯聯簽約了一份4年半的合同，新合約至2023年夏天。

2000年，年僅14歲的卡斯拿進入皇馬青訓梯隊，2007年轉會加盟愛斯賓奴，期間曾租借於加的斯、卡塔赫納。效力愛斯賓奴期間，卡斯拿發揮出色，成為球隊的一號門將，也曾入選過西班牙國家隊。

2015年夏天，卡斯拿重返皇馬。在過去的3個賽季里，卡斯拿代表皇馬出場43場比賽，其中15場比賽保持零封。效力皇馬三個半賽季里，卡斯拿贏得了1個西甲冠軍、1個西超杯冠軍、3個世冠盃冠軍、2個歐超杯冠軍以及3個歐冠盃冠軍。2016年歐洲超級盃，拿華斯受傷，卡斯拿擔任正選門將，幫助皇馬奪冠成功。

據列斯聯官方透露，卡斯拿將身披33號球衣。列斯聯目前排名英冠第一，是升入英超的熱門球隊。

C.朗都被列入黑名單！皇馬的絕情 你難以想象...

分手之後，你是和前任保持聯繫，還是把他拉黑，抹掉他的所有痕跡，徹底相忘於江湖？在這個問題上，皇馬顯然做出了第2種選擇。在C.朗拿度離開半年之後，你已經很難在皇馬官網上看到有關C.朗拿度的痕跡。

在前不久歐洲足協評選的2018年最佳陣容中，皇馬共有4人入選，在皇馬的官網上，他們驕傲地展示著四名入選球員的照片。不過，這張照片中，卻漏掉了他們曾經的王牌球員，帶領球隊創造三連冠歷史的男人，那位是一同入選最佳陣容的C.朗拿度。

華拉尼、拉莫斯、摩迪和馬些路穿著皇馬今季的波衫，擺著pose，也許是C.朗拿度走的太早，沒有機會去試穿新波衫，皇馬才沒有把他放上去的？事實是這樣的嗎？點開這篇文章，儘管C.朗拿度的球隊介紹里明確寫著「皇馬和祖記」，但是皇馬官網的這篇文章里卻只是一筆帶過，C.朗拿度的名字也沒有向其他皇馬球員一樣，被加粗標識出來，儘管，這個男人在過去的9年里打破了各種皇馬的隊史紀錄。

去年夏天，在C.朗拿度離開之後，皇馬就在Twitter、臉書和IG上取消了對C.朗拿度的關注。反觀曼聯，即使C.朗拿度已經離開多年，但他們依然在關注著C.朗拿度。隨後，C.朗拿度也在社交媒體上也取關了皇馬，至少在社交媒體上，雙方算是真的分手了。

皇馬很清楚，他們無法完全抹去球隊近10年的歷史，在球隊的傳奇球星當中，C.朗拿度也依然佔據了一席之地，但皇馬並沒有說明，C.朗拿度這位歷史上最偉大的球員之一，在這裡度過了他最好的時光。

在皇馬的官網上，你也能很明顯發現皇馬和C.朗拿度相忘於江湖的痕跡。在皇馬官網首頁的傳奇球星板塊上，皇馬換掉了C.朗拿度，現在選擇展示的是迪史堤芬奴和施丹；在皇馬近期奪冠的宣傳照中，你也很難發現C.朗拿度的身影，你只能在其中一張獎盃照片的背景中，發現C.朗拿度的影子。而像拉莫斯、摩迪、馬些路和前隊長卡斯拿斯，則佔據了舞台的中心。

此外，有人建議皇馬應該盡最大限度在皇馬的官方電視頻道中減少C.朗拿度的鏡頭。如果需要製作一名球員的高光集錦時，發現助攻是來自C.朗拿度或者最終是助攻C.朗拿度時，他們會去掉這點，改去尋找其他球員參與的精彩片段。

一位C.朗拿度身邊的消息人士透露，皇馬這樣努力去淡化C.朗拿度的痕跡，其實並不奇怪，這甚至可以算是皇馬的傳統了。每當有球員離開時，他們都會這麼做。即使是皇馬的傳奇隊長魯爾，皇馬也是在3年之後，才在主頁上製作了一個紀念他741次出場和323個入球的專題，來向這位傳奇致敬。

在2013年，皇馬為魯爾舉辦的告別賽中，魯爾說道：「三年前，我在一間新聞發佈廳中，說了再見，我未能像我想像中的那樣，和球迷告別。」為何魯爾的告別賽被推遲了三年？有一部分原因是因為他轉會到了另一支歐聯球隊史浩克04，只有當他不再是皇馬的潛在對手時，皇馬才會表現出對他的愛。

現在的C.朗拿度，正面臨和當年魯爾一樣的情況，只有他留在歐聯球隊祖雲達斯一天，那麼在皇馬眼中，C.朗拿度就是「他們的一員」，而非「我們中的一員」。只有當C.朗拿度不在歐洲踢球時，這種情況才會有可能改觀。

皇馬延續著他們的冷漠，但是他們的成績卻並沒有像之前一樣出色。他們依然落後於巴塞，而入球數則創下了10年新低，28球比巴塞少了25個。也許，當皇馬的支持者們被告知，接替C.朗拿度的將會被一名叫克里斯托的二隊小將時，他們才不會同意C.朗拿度的離開。在戰勝貝迪斯一戰中，賓施馬受傷下場，能替換他的只有克里斯托，佩雷斯沒有簽入C.朗拿度替身的決定，早就引發了巨大的爭議。

C.朗拿度在皇馬這9年，皇馬每年的這個時候平均能攻入48球，比今季多了20球。現在皇馬的頭號射手是賓施馬，但他只有7粒入球，在西班牙有10人入球比他多。而今季C.朗拿度已經在祖記進了14球。上季，有C.朗拿度的皇馬73場比賽都有入球入賬，而今季至今的32場比賽，皇馬已經8場比賽沒能入球了。

皇馬球員已經開始想念C.朗拿度，而他們也已經承認了這點。摩迪就表示：「我們缺乏入球。」球迷也在想念他，儘管他們不能一直欣賞他的傲慢，但他的足球卻是令人激動。班拿貝的到場球迷也越來越少，上週末有近3萬空座，同雷加利斯的西班牙盃比賽，更是有4萬空座，要知道，班拿貝總共能容納8萬人。

如果皇馬的成績沒有改善，球迷們也許會高唱C.朗拿度的名字，曼聯球迷在C.朗拿度離開後就這麼做過。但在皇馬，這幾乎是不可能的，因為在他效力皇馬的最後幾年，甚至會聽到球迷的噓聲。或許，只有他結束祖記生涯之後，我們才會知曉皇馬會怎樣定義C.朗拿度。

在皇馬B隊的訓練場前，皇馬為迪史堤芬奴樹立了一尊雕像，並且用他的名字來命名這塊訓練場。而現在，C.朗拿度已經在很多方面都超越了迪史堤芬奴和魯爾，他已經是皇馬的隊史第一射手。

但實際上，當年迪史堤芬奴同樣是等待多年之後，才獲得了皇馬這樣的尊重和認可。在迪史堤芬奴的自傳中，有段曾提到：他在1964年離開皇馬，留下了510次出場和418粒入球，但當時的皇馬主席班拿貝，送別球隊功勳的方式，是將自己的豪華遊輪，從「金色箭頭（迪史堤芬奴的昵稱）」，改為自己妻子的名字。另外，在1982-84年，迪史堤芬奴曾短期在皇馬執教，但是皇馬卻並未同他續約，原因是他和當時的主席路斯-卡路士意見不合。

直到2000年，佩雷斯成為皇馬主席之後，皇馬才向迪史堤芬奴打開了大門，他隨後擔任皇馬名譽主席長達14年之久，直到他去世。

C.朗拿度為皇馬出戰438場比賽，攻入了450粒入球，或許在有朝一日，他會贏得自己在皇馬應得的尊重，但在他依然為祖記入球的時候，這種情況顯然是不會發生的。

（林登萬）

輕傷仍不下火線！賓施馬主動請纓關鍵戰

在對陣皇家畢迪斯的比賽中，賓施馬在上半場手指骨折，被提前換下。《馬卡報》表示，賓施馬將在當地時間本週日接受手指手術，不過在手術之前，他還想出戰週六皇馬同西維爾的比賽。

在本週一，賓施馬就出現在了皇馬的訓練場上，不過，他受傷的小拇指上依然纏著繃帶。在皇馬同雷加利斯的這場西班牙盃比賽中，賓施馬也沒有入選大名單。

《馬卡報》援引零點電台的消息稱，賓施馬準備在週日進行手術，但是他依然想在週六同西維爾的比賽中出場，然後再休息兩週的時間。

同西維爾的這場比賽對皇馬來說，確實是一場關鍵戰。目前皇馬同西維爾同分，因為雙方勝負關係（皇馬首回合0-3敗北），皇馬現在排名第4，如果皇馬能夠獲勝，就能在積分榜上反超西維爾，進入前三。

目前皇馬鋒線上遭遇了用人荒，巴爾、阿辛斯奧都在養傷，馬里安奴費拉拿剛剛復出，對陣貝迪斯的比賽，就是卡斯蒂亞小將克里斯托出戰的。

再創20年恥辱紀錄！皇馬半賽季已輸10場

今天淩晨的西班牙盃1/8次回合，皇馬在作客0-1輸給了雷加利斯。當然，這場輸波並不妨礙皇馬晉級西班牙盃的下一輪，但是，這場失利已經是皇馬今季的第10場輸波了，而今季他們才只踢了32場比賽。

儘管首回合3-0獲勝，勝券在握，但是皇馬今場比賽依然派出了不少的主力球員出戰，蘇拿利今場比賽還將馬些路設為翼鋒，試驗新的戰術打法。不過，比賽的進程卻並非皇馬預料的那樣，雷加利斯在第30分鐘就完成了破門。這讓蘇拿利不得不在半場結束時就放棄了自己的試驗，通過換人將馬些路收回後衛線，但最終皇馬也沒能將比數扳平，在作客0-1輸給了雷加利斯。

而這場輸波，已經是皇馬今季輸掉的第10場比賽，要知道，到目前為止今季皇馬總共才只踢了32場比賽。在這32場比賽中，皇馬有8場比賽沒能入球，並在20場比賽中有失球。

儘管賽季才剛過了一半，但皇馬的輸波場次已經超過了上季，上季皇馬踢了62場比賽，贏下了39場，平了14場，只輸了9場。而今季，除了韋斯卡（丟44球）之外，沒有一支西甲球隊比皇馬的失球數（37球，和利雲特以及華歷簡奴持平）更多了。

《馬卡報》在賽後批評皇馬說，這樣的結果是不可接受的，皇馬的表現遠遠低於人們對這支球隊的預期，今季他們已經輸掉了10場比賽，上一次皇馬單賽季輸波超過10場比賽，還是在1998-99賽季，皇馬已經創下了20年來的最差成績。

（林登萬）

屌，唔提都唔得，咁都離左隊係人地到踢緊，又要喪J咩。退役就話姐。

佩狗叻仔呀

卡斯拿上唔到位 早就應該走 坐到隻手凍曬
走左就可以繼續恥笑25

皇馬名宿靚名王

isco lan左未

高華希望占士留在拜仁

占士洛迪古斯今季在拜仁慕尼黑失勢，主帥尼高高華說他是受傷患影響上陣時間，但仍會留隊繼續努力。

因為膝傷，占士洛迪古斯今季只踢了5場德甲，現在只餘半季外借合約，有傳阿仙奴想借他去英超。

尼高高華說，占士的未來仍然在拜仁：「球隊競爭激烈，但每個人都可以爭到正選位置。占士仍然在為未來努力，我見到他努力地推動自己，比起以往更加想上陣了。」（）

Real Madrid consider paying Militão’s 50 million euro buy-out

Porto’s Brazilian centre-back is on Madrid’s wish list for next season and contact has been made with his agents. His transfer fee will rise 50 per cent from June.

Real Madrid have stepped up their plan to bring Porto defender Éder Militão to the Bernabéu. AS understands from sources close to the operation that Real Madrid are considering whether to buy the Brazilian centre-back’s buy-out fee, which is currently at 50 million euros but will rise after 30 June. The club has made contact with the player’s agent Giuliano Bertolucci to see whether a deal can be reached at some point in the neat future.

Ok welcome

50m買中堅點解唔買de Ligt

人工囉

歐洲最強幻幻100M貴
不知名幻幻50M抵

之後傳都係140-150m打包兩件
圍番都係70m左右

佩仔特別鍾情巴西人

當年買唔到尼馬
今日買番十件新尼馬

welcome but give me a striker!

new danilo

馬撚已經變左水貨

Benzema=answer

我賓

馬撚原來係買黎陪華利祖

其實有咁撚多non-eu位咩

隻手咁快好 果然係揸開cam!

Impossible for Real Madrid to win a title on current form

Real Madrid managed to reach the quarterfinals of the Copa del Rey on Wednesday evening, yet the defeat to Leganes in the second leg adds to the serious concerns over their chances of winning silverware in what has so far been a disappointing campaign.

The 1-0 loss at Estadio Municipal de Butarque was Los Blancos’ tenth of the current season, which is already one more than they suffered throughout the whole of the 2017-18 campaign.

屌你老母做咩多左張柒頭

希望你尊重D
賓賓係頂硬上 星期日做手術
抖幾個星期

De Tomas: Real Madrid and I have already decided, now we will see

Real Madrid forward Raul de Tomas, currently on loan at Rayo Vallecano, remains coy over a potential return to his parent club.

“The circumstances are like this because we have decided them this way,” he said. “Now they will see what they have to do and I wish them luck.”

Real Madrid shortlisted for Team of the Year in Laureus awards

For the third consecutive year, Real Madrid find themselves among the nominations for Team of the Year at the Laureus World Sports Awards.

The Champions League winners are listed alongside Europe’s Ryder Cup team who, thanks in part to Sergio Garcia and Jon Rahm, reclaimed the trophy in Paris.

Also on the shortlist are France’s World Cup winners, NBA champions Golden State Warriors and Formula One Constructors’ Championship winners Mercedes AMG Petronas.

Norway’s Winter Olympic team is also included after their impressive medal haul of 39 at the PyeongChang games in February.

LaLiga send complaint to RFEF over chants towards Dani Ceballos

LaLiga have written to the Competition Committee of the The Royal Spanish Football Federation (RFEF) and the Anti-violence Committee to complain about offensive chants made towards Dani Ceballos during Real Madrid’s visit to Real Betis.

Solari is crying out for a striker

Wednesday’s defeat at Leganes in the Copa del Rey highlighted Real Madrid’s need for another attacking option, with any alternative to Karim Benzema currently not working.

The responsibility of making signings does not fall at the feet of coach Santiago Solari, but the Argentine wasn’t shy in saying that his team lacked something up front.

Benzema’s recent injury and Mariano Diaz’s sciatic nerve problems have left Los Blancos toothless in the attacking third.

Solari and his coaching staff worked on Vinicius’ movements as a no.9 in training on Tuesday but the experiment lasted just 45 minutes against Leganes.

The Brazilian looked uncomfortable leading the line before making way for Isco to play as a ‘false nine’.

疤狗國王盃DQ

唔好跟車太貼

Barça not concerned by El Mundo story that Chumi couldn't play vs. Levante (due to ban) and they could be thrown out of Copa del Rey. They say rules changed months ago.

Real Madrid’s alternatives to Militão: Hermoso, Léo Santos...

Real Madrid have joined the race to sign Porto’s Militão but the club are also closely following other central defenders to strengthen the back four next season.

我地巴塞邊有咁易玩完

我愛高普 我愛煙蛇

最後肯定20m買隻hermoso就當買左中堅
deligt就80m去隔離巴狗

請支持愛蛇！

佩仔真係回晒塘

一月咁就過咗一半
大家覺得會唔會再買到人

愛狗搞到阿妓污煙瘴氣

俄仔果次係聯賽定盃賽3張黃?

MARCA: However, the club have decided not to sign anyone else in this January transfer window.

我轟萬歲 準備簽入西瓜恩

你廠賣拿卡過黎套現 咪有錢囉

阿仙奴窮到 借人都有困難

還我爺爺

個領隊智障 雪奧燒都做得出

愛蛇直接將雲爺爺留低嘅人拆散哂

晚餐時間 吃麥當勞食物

師兄eat what for dinner

KFC！

雞肉丸
南瓜
黑豆意粉
西蘭花

Jolibee完勝

真名王怕唔怕太ON9?

Home made

買前鋒 後防未呀

牙ken好矮

The worst Real Madrid in two decades

With 10 losses, Real Madrid have not suffered so many defeats at this point in the season since 1998-99.

Real Madrid may have gone through on aggregate on Wednesday night, but the defeat to Leganés in the Copa del Rey brings their total losses to 10 in all competitions so far this season.

You would have to go back exactly 20 years to the 1998-99 campaign to find the last time Madrid had lost 10 games at this point of the season. And they have already lost more games than Zidane lost (nine) in the whole of last year’s campaign.

Visit of Sevilla could make or break Solari's Real tenure

Real Madrid coach Santiago Solari faces the stiffest test of his tenure on Saturday at third-placed Sevilla, who thrashed the European champions 3-0 in September.

Did Marcelo overrule Solari's team selection?

Santiago Solari surprised many with his team selection to face Leganes in the Copa del Rey on Wednesday but there is a suggestion that one of his tactical decisions was overruled by Marcelo.

Arguably the most unexpected change came on the left as Marcelo featured as a winger, with Sergio Reguilon as the full-back behind him.

However, this did not last long as, after less than half an hour, with Real Madrid a goal down, Marcelo and Reguilon swapped roles.

十年又過去

陣中無賓9，何人當中鋒

How bout Cloud yaya?

Onda Cero:

Real Madrid will pay €50m Militão.

Keylor will depart this summer.

Real Madrid wants to agree a Hazard deal with Chelsea for the summer. Signing is advanced.

Real Madrid have also spoken with Neymar's father.

Onda Cero: Real Madrid have begun designing the squad for next season but it's still not clear who their next manager will be. Mourinho is discarded as an option.

We need daddy

u need 狗糧 to eat

請肥普好過啦

welcome AnDaddy!

唔買前鋒。。前面傷到甘。。 無灑人

甘又掂
禾哋蘇蛇有分掃

岩牙

wong post is dead

佩仔是撚但買個big name塞住皇迷把口啦

包皮 kane all welcome

下午茶時間 大快活西多士

今日被通知升職
決定放縱一日食炸雞脾

主席定力不足

心情如何

Real Madrid: Seven men who could well leave in the summer

Keylor Navas
Jesús Vallejo
Marcelo
Luka Modric
Isco
Gareth Bale
Mariano Díaz

欠佳

A list of Solari's Isco snubs

The substitution of Isco in the 67th minute against Leganés was another snub as Solari refused to look at his player when he took him off. Here is all the snubs in recent weeks.

Santiago Solari took Isco off after 67 minutes against Leganés on Wednesday night. It was a change that signalled a problem on the field for Real Madrid and particularly Isco's performance with Solari's side trailing 1-0. As he walked off the field to take to the bench, Isco and Solari did not look at each other but when Lucas Vazquez was taken off, he was afforded a greeting by his coach. With Isco playing very little lately, it was a perfect chance for him to play a full 90 but Solari decided against it and it's another dig between the pair in what is becoming an ongoing issue for the team.

Kiko Casilla: Real Madrid will always be in my heart

After Leeds United completed the signing of Kiko Casilla from Real Madrid on Thursday, the goalkeeper has written an emotional letter as he says goodbye for the second time.

"I start a thrilling and exciting challenge," he wrote in the letter.

"But Real Madrid will always be in my heart."

Real Madrid will not move for another January signing

Brahim Diaz will be the only arrival at Real Madrid this January as the club do not plan to move for another transfer in the winter market.

Santiago Solari will trust the current squad to compete in LaLiga Santander, Copa del Rey and Champions League, despite Los Blancos' poor performances so far this season.

Eder Militao could become a Real Madrid player in the coming days

Real Madrid are closing in on a deal to sign Porto centre-back Eder Militao, but the 20-year-old would not arrive in the Spanish capital until 30 June 2019.

Having watched the Brazilian in five matches, Madrid have decided to make their move for Militao and the agreement is close to becoming a reality.

希望佢可以好似丹尼路咁
幫皇拎歐聯！

no!!!!!
modric marcelo please stay

支持愛蛇

Bale plz leave

阿犬亂到痴左線

蘇蛇最後半季時間

屌你個女啊死佩狗

阿朗一走，呢隊皇已經成為垃圾二線球隊

數據王可唔可以分析有幾多%係二線都無

電腦分析：
10% 係一線
85% 係二線
5% ... 係 ... 垃圾

一月仲要唔買人

【忍得幾耐？】伊斯高多次遭蘇拿利「羞辱」

西班牙《阿斯報》指出，伊斯高在對雷加利斯的比賽進行到第67分鐘就被換下場，這是蘇拿利對這位馬拉加球員長長的「侮辱史」中的最新一章。

對雷加利斯，伊斯高獲得35天以來的首次正選機會，然而這場比賽不但皇馬輸波，伊斯高本人也被提前換下，他與蘇拿利的關係沒有任何改善的跡象。

《阿斯報》認為，這次換人太早，教練組似乎把球隊在場上落後的責任推到伊斯高身上。伊斯高離場時的畫面成為了今場比賽的重要畫面之一。在伊斯高下場時，蘇拿利沒有走過去與伊斯高握手，而在華斯基斯下場時，蘇拿利就過去慰問了。

《阿斯報》表示，這是蘇拿利對伊斯高的又一次冒犯。在蘇拿利擔任皇馬教練後，這樣的侮辱性的事件已經發生了多次。

蘇拿利和伊斯高第一次產生嚴重摩擦是，在作客0比3輸給伊巴的比賽中。伊斯高坐後備席讓人感覺奇怪，但不是很難接受。更難理解的是在比數0比3落後的情況下，蘇拿利讓伊斯高上場了，馬拉加人上場後也做不了甚麼。之後，伊斯高在球隊的大巴車上有一個對蘇拿利的不敬的動作。接下去對羅馬的比賽，伊斯高甚至未能進入大名單。

11月27日，蘇拿利將伊斯高放在羅馬奧林匹克球場的看台上。一開始人們以為伊斯高身體狀況不好，但伊斯高自己卻表示，自己身體無恙。顯然，他與蘇拿利的矛盾升級了。

雙方的矛盾在世冠盃上繼續。在皇馬贏得世冠盃後，伊斯高沒有喜悅的感覺。決賽中皇馬4比1大勝艾阿恩，伊斯高沒有獲得1分鐘的上場時間。卡斯米路、施華路斯、雲尼斯奧斯都後備登場，當時雲尼斯奧斯還沒像現在這麼走紅。伊斯高在球隊還在慶祝時就離開了球場，《阿斯報》認為，伊斯高又一次遭受了羞辱。

蘇拿利上任後，伊斯高只在3場比賽中正選，而且3場比賽都無關緊要。他第一次正選是在西班牙盃32強第二回合對梅利利亞的比賽中，而第一回合，皇馬已經4-0大勝。第二場比賽是在歐聯對莫斯科中央陸軍的比賽中，而之前皇馬已經提前以小組第一晉級。第三場就是西班牙盃16強對雷加利斯的第二回合，而首回合皇馬已經3比0獲勝。而這3場比賽，皇馬輸掉2場，球隊都挨批。

上週聯賽對貝迪斯，皇馬傷員多達8人，看上去伊斯高不正選都不可能，然而蘇拿利卻發明了一個五後衛陣型（三中堅），伊斯高還是沒有機會。蘇拿利在中場安排了卡斯米路、費德·華維迪和摩迪。伊斯高進行了幾次熱身，但沒有上場。施華路斯、新加盟的卜拉欣、小將克里斯托都上場了。伊斯高再次遭受「侮辱」。

蘇拿利上任後，18場比賽伊斯高只正選3場，後備上場9次，有6場一分鐘時間也沒獲得，而這6場，皇馬都獲勝了。伊斯高在蘇拿利手下，還能忍受多久呢？

（沙治奧）

貝碧勸艾歷臣：別去皇馬！睇吓伊斯高…

日前，貝碧托夫接受英媒採訪時，認為艾歷臣應該留在熱刺，而不是前往傳聞中顯示的皇馬。

艾歷臣與熱刺的合約將在2020年到期，目前丹麥人還沒有在熱刺提供的新合同上籤字。最近的報導顯示，皇馬和曼城正在對密切關注艾歷臣，可能會試圖簽下這名26歲的中場。

貝碧托夫對此表示：「艾歷臣與熱刺的合約將到期，有一些報導將他與皇馬聯繫在一起。我理解他的想法，那畢竟是皇馬。但我想熱刺變得更好（貝碧托夫曾效力熱刺），我認為艾歷臣應該留在熱刺，他現在只有26歲，還有上升空間，還能在熱刺提升。我不認為艾歷臣以金錢為動力，他雄心勃勃，渴望職業生涯的發展。」

「去皇馬可能有獎盃保證，但你想每場都上場比賽嗎？看看伊斯高，一位與艾歷臣風格相似的球員，他今季已經被凍結了。」

轉會費暴漲11.5倍！皇馬擬5000萬歐簽波圖中堅
據西班牙媒體《馬卡報》的最新消息，波圖中堅米利唐未來幾天將成為皇馬球員。

該報指，皇馬即將完成簽約米利唐的交易，不過這名20歲的波圖中堅將不會立刻加盟皇馬，他將繼續效力波圖半個賽季，然後在今年6月30日之後加盟皇馬。皇馬觀察米利唐五場比賽後決定行動，雙方即將達成一致。

《馬卡報》表示，波圖得知皇馬跟米利唐有接觸，但是目前為止兩間球會沒有實質性進展。波圖的態度很明確，他們不接受低於5,000萬歐元的轉會費。米利唐的違約金高達5,000萬歐元，皇馬不希望錯過這名天才型球員，而他亦吸引巴塞、曼聯的關注。

據米利唐的合約，只要皇馬能在7月15日之前完成交易，那麼米利唐的違約金依然是5,000萬歐元。如果超過這個時間，那麼他的違約金將上漲50%，至7,500萬歐元。去年夏天，米利唐以400萬歐元從聖保羅加盟至波圖，聖保羅擁有10%的轉會費提成。據巴西雅虎體育報的消息，皇馬同意支付5,000萬歐元的轉會費，而聖保羅將獲得500萬歐元的轉會費提成。

不過，皇馬方面表示，無論是跟波圖還是米利唐的經理人，雙方都沒達成一致，但是種種跡象表明，米利唐加盟皇馬，只剩下時間問題。

西媒曝皇馬冬窗不會另有收購

據《馬卡報》記者魯賓基文尼斯爆料，迪亞斯將成為皇馬冬窗的唯一新援，皇馬無意在1月轉會窗引入其他球員。

雖然皇馬今季表現不佳，但是蘇拿利只能繼續信任現役陣容，去競爭西甲、西班牙盃跟歐聯冠軍。至於皇馬面臨的入球能力，蘇拿利只能尋找其他辦法解決。

皇馬鋒線遭遇大面積傷病，賓施馬、巴爾、馬里安奴費拉拿都有傷在身，與雷加利斯的西班牙盃比賽，蘇拿利嘗試雲尼斯奧斯客串中鋒，但是效果不好。那場比賽，皇馬再次遭遇到零封，這也是皇馬今季第8次沒能取得入球。2月對皇馬而言，將是關鍵性的一個月，他們將在歐聯賽場面對阿積士，西甲賽場對陣馬體會，可能還有兩場西班牙盃四強比賽。

但是據另一名《馬卡報》記者烏戈塞雷佐透露，蘇拿利迫切希望球隊引入新的射手。皇馬與雷加利斯的比賽表明，銀河戰艦需要一名新的射手。賓施馬的手指骨折以及馬里安奴費拉拿的坐骨神經，讓蘇拿利鋒線缺少得分手。蘇拿利嘗試讓雲尼斯奧斯擔任9號位，但是效果不理想。之後，讓伊斯高客串「假9號」，依然不成功。

蘇蛇好波!

收皮啦
有占士洗撚要件60%占士牙

人如其名

拜狗又唔買大力臣
關你撚事牙

咪撚25啦

It先係終極ON撚9

牠eriksen23玩具

AS: Offers are arriving for Real Madrid's Javi Sanchez, with Bournemouth, Real Valladolid and Real Sociedad all in contact.

但是據另一名《馬卡報》記者烏戈塞雷佐透露，蘇拿利迫切希望球隊引入新的射手。皇馬與雷加利斯的比賽表明，銀河戰艦需要一名新的射手。

當日盧蛇既境況 而家輪到蘇蛇
再次證明佩狗一日係度 邊個教都一撚樣

Loan is ok

Buffon: Clubs like Real Madrid need two great goalkeepers, and they have this

Gianluigi Buffon has not given up his Champions League dream yet and, even after the heartbreak at the Estadio Santiago Bernabeu last season with Juventus, he is hopeful of challenging for Europe's top honour.

荃灣江湖小棧 豬油飯

loan laca ok?

ok

5 ok We no need their players

ching有份反雲
該死

躝啦蘇狗 未打下體同疤 d成績同盧sir一樣

收嗲

SporTV: Real Madrid have reached a verbal agreement with Porto starlet Eder Militao

蘇狗含撚死未

@TrollFootball
Gareth Bale #10YearChallenge

躝完咪又係場場閪波

所以d反盧狗死撚曬未

未

師兄課唔少 屌

課落你老母到

真名上連登

巴塞比PSG截糊 7到
我地皇馬唔買人唔洗7

WHO

傳曼聯加福仔1倍人工抗皇馬挖角

【體育】據英國《太陽報》報道，曼聯為了抵擋皇家馬德里「撬走」前鋒拉舒福特，打算加福仔1倍人工，將其周薪提高至15萬鎊。

21歲的英格蘭球星拉舒福特（Marcus Rashford）在曼聯看守領隊蘇斯克查領軍下重生，職業生涯中首次連續3場比賽入球。福仔在過去9場比賽中，錄得6個入球和3次助攻，驚人表現亦引起了皇家馬德里的注意。

自基斯坦奴朗拿度離開後，皇家馬德里迫切要覓得進攻球員，而曼聯方面當然不願意失去他們的年輕球星。拉舒福特目前在奧脫福每周收入為7.5萬鎊，但《太陽報》聲稱他的周薪將提高至15萬鎊。

擁有31頂喼帽的拉舒福特目前與曼聯的合約還有18個月，並有可延長多1年的條款。但隨著福仔這隻「潛力股」越升越有，曼聯未來可能要繼續以銀彈攻勢留人。

圖片來源 : ©AFP

5要呢件啦 我地有BALE

welcome back to madrid morata

A.Madrid

New Lewan 都冇得j, 佩狗我屌爆你全家

連honda都唔夠搶

留錢買kane

De Jong

我願意用佩狗條命換曬4個

用埋盧狗條命都得

用埋牙維肉酸同世清

用埋D迷沾狗條命 反正賤命一條

韓狗一上水就咬人

師兄賭埋自己條命玩咁大

你得罪人多

你ON撚9

牙維就迷沾 關我撚事

好人好姐點會迷占

牙維獌狗來
ON撚9拜狗

u真係狗

“We’re not ruling out Real Madrid in the summer" - Militao's agent

Giuliano Bertolucci, the agent of Porto's Eder Militao, has spoken to AS regarding the possibility of the Brazilian's move to Real Madrid.

Porto’s Eder Militao has been one of the names linked with Real Madrid in this winter transfer market, with AS reporting on Thursday that the LaLiga club want to sign the Brazilian and are considering paying his 50 million euro buyout clause.

If Madrid do not make a move before January 31, they will have to wait until the end of June, at which point his clause will rise to 75 million euros. But the player’s agent has ruled out any move this winter.

“There is no possibility of the player leaving his current club in the winter market,” Militao’s agent, Giuliano Bertolucci, confirmed to AS.

Militao’s performances have drawn much attention

Militao joined Porto from Sao Paolo for 4 million euros last summer and has settled in excellently to Primeira Liga football.

The 21-year-old has been chosen as the Portuguese league defender of the month for the past four consecutive months, and his impressive performances have placed him on the radar of several clubs, including Manchester United.

With Madrid having to deal with the constant injuries of Vallejo and Varane, the club are eager to bring in a quality central defender. Militao has a contract with Porto until 2023, but there is every indication that he could be on his way to the Santiago Bernabéu in June.

“We’re not ruling out his signing for Real Madrid in the summer,” his agent told AS.

Real Madrid players and coaches show support for Vallejo

Jesus Vallejo hasn't had much luck at all with injuries since becoming part of the Real Madrid senior squad in the summer of 2017, but his fellow teammates and the club's coaching staff are supporting him through this difficult period.

Santiago Solari consoled the tearful defender on the pitch after his latest setback, while club captain Sergio Ramos took to social media to send a message of support.

"The luck you've been working for and deserve will come soon," he wrote on Twitter.

"You know we're all with you."

Courtois returns in time for Sevilla clash

Real Madrid have trained for the last time before their crunch LaLiga Santander meeting with Sevilla on Saturday at the Estadio Santiago Bernabeu and Thibaut Courtois returned to work with the group.

While the club are yet to confirm his recovery, the Belgian is expected to be available this weekend, as is Karim Benzema.

Now, Santiago Solari will have to decide whether to play a still-recovering Courtois or stick with Keylor Navas, who has performed at a good level in his absence.

冬季都唔買人
完季無前四邊個肯黎

Q. So Isco...

Solari: ”I have answered questions about Isco in a press conference over 100 times already. He is a great player, like everyone else, everyone has the same opportunities to play.“

He痢狗

係

259

壞消息

會員123Alice

西甲助中超發展：幫習主席圓足球夢

【體育】法新社報道，西甲與中超在馬德里簽訂協議書，西甲將會全力協助中超的發展。

「我們會就青訓與品牌推廣方面向西甲好好學習。希望在西甲的協助下，中超能成為亞洲的頂級聯賽，甚至成為世界水平的聯賽。」中超發言人在馬德里說。

報道指，今次雙方簽下的協議為期4年，西甲除了在足球發展方面，亦會在中超的組織架構、財政管理方面作出協助。

西甲會長泰巴斯表示，中超一心在組織架構方面跟世界頂級聯賽看齊，而中超因為不斷有私人資金湧入，有必要在財政管理方面制定有效策略。

「我們會與中超分享經驗，讓中國足球在世界各地茁壯成長。」泰巴斯說。他亦提到中國國家主席習近平的足球夢：「我們與中超的合作，會有助習主席一圓中國舉辦世界盃、打入世界盃決賽周、甚至有朝一日贏得世界盃的夢。」

圖片來源 : ©AFP

James Rodriguez is staying at Bayern Munich until the end of the season "at least," sources close to the player have told ESPN FC, with a decision then to be made about the future of the reported Napoli and Arsenal target.

Solari out

Sevilla visit a stadium where they've beaten Real Madrid just three times this century

Real Madrid host Sevilla on Saturday and the fans at the Estadio Santiago Bernabeu can feel confident about Los Blancos' chances, even if the visitors are currently ahead of them in the LaLiga Santander table.

That's because Sevilla have a really poor record at the Estadio Santiago Bernabeu, where they've lost on each of their past 11 visits - nine league matches and two Copa del Rey games.

Not since a 4-3 victory in 2008 have they tasted victory away at the capital city side, while they only have two other wins against them at the ground this century - a 5-3 win in 2007 and a 1-0 win in 2004.

一早識加會員2隻字就唔洗咁肉酸啦

Solari pushes for Benzema to forgo surgery

Karim Benzema fractured a finger during Real Madrid's 2-1 victory over Real Betis last weekend, but Santiago Solari believes the striker can keep playing without the need for surgery.

"We believe that his injury is not a problem for him to play tomorrow, on Wednesday or next weekend," Solari said at a press conference on Friday.

"Without a doubt [he is essential], he is our reference in attack and he is having a great year.

"He's generous in his football and we are happy he's with us."

If Benzema were to go under the knife then he'd be out for around two weeks.

完季回家ok

波圖?

皇家馬德里

Solari: Real Madrid are lucky to have the two best goalkeepers in the world

Real Madrid will have Thibaut Courtois and Keylor Navas fighting for a place in the starting XI again this weekend as the Belgian has recovered from his injury.

"It is lucky that Real Madrid have the two best goalkeepers in the world," he said when asked which of the pair would start on Saturday.

Karim Benzema has also returned to training this week and Solari expects the forward to be free to play in the upcoming games.

會員ON撚9 10yearchallenge

屌奶星 牙維ut出左張92 rating

-.-

佩仔快d買晒佢啦

點解冇包皮 包皮都係岩岩20碎

用你條命換我同牙維
你比肉酸屌完 再同你兩個條狗命換佢地4個

佢已經係star 唔係future

不了

原來傳緊個波圖中堅都有87

Chelsea: Alvaro Morata 'agrees to join Atletico Madrid'...
真!???

屌奶星 20碎個樣仲老過華仔

希望佢快d斷腳

夏雞米86

25到

係皇馬賣人先喎

真名王真人

👑🆚🏆 The Copa del Rey quarter-final draw will take place at 5pm CET. Which team do you want to face in the next round? #RMCopa

佢唔想走會賣佢？

做咗咁耐占你估流架

Five emergency strikers Real Madrid could sign in January

AS looks at five strikers who could potentially come in as temporary solutions to Real Madrid's issues in front of goal.

Olivier Giroud (Chelsea)
Radamel Falcao (Monaco)
Fedor Smolov (Lokomotiv Mosco)
Bas Dost (Sporting Lisbon)
Emiliano Sala (Nantes)

邊個黎都無可能動搖到賓周地位

咁無位比佢踢 唔通一直坐後備咩
佢又後生又有實力

話佢25唔係因為佢走,係佢成日同報紙佬鳩up

有實力

講冇位就好笑
你估而家隊皇馬有冇位比佢踢
不過都好
事實證明佢冇料

未走果陣奶干地袋底

跟住干地都用唔掂佢
就轉含沙利
而家廢到比人棄用
就推薦自己比西甲隊(除左皇)

係祖同皇既實力有眼見 雖然係轟好差
唔好唔記得14-15比邊個踢出局

好彩當初高位出左貨
牙禿就變左臭蟹貨

國王盃
Real Madrid VS Girona

🔀🏆 We’ll face @GironaFC in the Copa del Rey quarter-finals!
#RMCopa | #HalaMadrid

晉級了

阿狗又燈

西波爾對疤

西維爾=疤私家雞

dq未

得佩仔咁辣殺先會比人dq

唔明點解疤唔洗比人dq

誰大誰惡誰正確

d人又話佩狗操控球壇既 渣架

被人操控

Now Keylor Navas is injured

屌你輪住受傷

25好返?

西足協確認巴塞西班牙盃未違規 利雲特上訴遭駁回

香港時間1月18日消息，西班牙足協宣佈駁回利雲特有關巴塞違規使用球員的上訴，巴塞可以繼續出戰今季西班牙盃的賸餘比賽。

在西班牙盃16強次回合中，巴塞在主場3-0戰勝利雲特，總比數4-2逆轉對手晉級，在首回合比賽中，巴塞後衛楚米後備出場，但是在這之前一場比賽，楚米吃到黃牌，根據規則他需要停賽一場，但他還是出戰巴塞的西班牙盃比賽。

隨後，利雲特方面提出上訴，邀請西班牙足協裁定楚米是否有出場資格。最終西班牙足協做出決定，楚米的出場沒有問題，巴塞可以出戰接下來的8強。

55

西班牙盃八強抽籤:巴塞戰西維爾 皇馬對赫羅納

香港時間1月19日消息，西班牙盃進行了8強的抽籤，巴塞的對手是西維爾，皇馬則將對陣淘汰了馬體會的赫羅納。

巴塞最近3次交鋒都戰勝了西維爾，包括上季西班牙盃決賽5-0大勝和西班牙超級盃2-1獲勝，今季聯賽第一次交鋒，巴塞也以4-2戰勝了西維爾。

赫羅納憑藉作客入球多的優勢淘汰了馬體會，上季他們還在聯賽主場2-1逆轉了皇馬，不過在班拿貝他們3-6被皇馬擊敗，C.朗拿度在那場比賽上演了大四喜。今季聯賽首回合，皇馬作客4-1大勝赫羅納。

西班牙盃8強對陣：

皇馬 VS 赫羅納

基達菲 VS 華倫西亞

西維爾 VS 巴塞

愛斯賓奴VS 貝迪斯

唔係有訓練但未好哂咩

正常會入大名單比佢抖多場
不過keyword傷埋就應該會出

Good job So Sir!

shut up

SO SIR OUT

個頭賣左靚名人,依家KEYWORD 傷埋

點解可以咁多人傷

比機會佩狗落場守龍

因為太遲先上訴

年年都咁上下

幾時肯放走拜仁神醫

醫你既瘋狗症

早餐時間 心情一般

畀d時間愛sir

師兄就黎追上我廠

我轟準備又然

作客我廠有難度

阿妓內憂外患 相反我轟覓得良將 士氣大振

再強也不及肉酸猁狗

想像唔到拎盃既時候會有幾肉酸

猁拎盃

樣子差不多

著白色衫的英俊好多

Nigga and niggaest

我吊你老豆！！！

【西甲預告】皇馬不穩難發「維」

【體育】皇家馬德里表現繼續不穩定，周六西甲主場迎戰西維爾，有再度失利的可能。
撰文：歪花

皇家馬德里在周中西班牙盃16強次回合作客以0:1不敵雷加利斯，雖然仍以總比數3:1晉級，但錄得球季第10場敗仗，是自1998/99年球季以來成績最差的球季。輸波對於皇馬來說已屬正常，特別是他們現時傷兵滿營。

過去數季表現非常出色的莫迪歷、卻奧斯、卡斯米路，今季大幅下滑，一眾小將如中場丹尼施巴路斯、翼鋒盧卡斯華斯基斯雖然偶有佳作，但欠缺穩定性，以致皇馬在逆境中沒有值得依靠的球員。

唯一可喜是蘇拿利證實賓施馬今可帶傷上陣。

西維爾在今輪前排在第3位，但狀態平平，近5場只得1勝2和2負，而且近6場作客比賽僅1勝。他們於1月收購了前鋒蒙尼亞艾哈達迪、中堅禾巴，攻守陣容更加完整，今戰只要能夠有個好的開局，有機會爆冷在班拿貝揚威。

圖片來源 : ©AFP

Butragueño: “Girona will be very, very tough rivals”

Girona’s Director of Sport Quique Cárcel said that Real Madrid go into their Copa del Rey quarter final draw as favourites “but we eliminated Atlético...”

Real Madrid’s Director of Institutional Relations Emilio Butragueño was at the Ciudad del Fútbol in Las Rozas for this evening’s Copa del Rey quarter final draw and gave his reaction to the outcome - with Madrid to face Girona. As always, Butragueño was cautious and paid Girona boss Eusebio Sacristán compliments while insisting that winning the Cup is high on Madrid’s list of priorities.

Eden Hazard inching ever closer to becoming the newest icon at Real Madrid

After Chelsea took a staunch stance that Eden Hazard wouldn’t follow Thibaut Courtois out of the exit door at Stamford Bridge in the summer of 2018, the Belgian forward is now inching ever closer to becoming the newest icon at Real Madrid.

Real Madrid have lost control of the ball

Santiago Solari has been handed a contract until June 2021, yet the Argentine is hardly convincing Real Madrid supporters with his style of football as the European champions have lost control of the ball lately.

左世三 右巴利

Nacho, Real Madrid‘s can opener against Sevilla

Real Madrid centre-back Nacho Fernandez does not tend to score too many goals, but that all changes when Sevilla come to town.

The 29-year-old has scored on the last two occasions that the Andalusian side have come to the Santiago Bernabeu, giving Madrid a 1-0 lead each time; the other team Nacho enjoys scoring against is Deportivo La Coruna, though his two goals against them came in one game as Madrid won 7-1 at home last season.

Two years ago, Nacho was thinking quicker than everyone else on the pitch as he caught Sergio Rico out with a quick free-kick, while the wall was still getting set; all Rico could do was put out his arms in anguish.

The keys to the ’Isco case‘

When analysing the scenario that Isco currently finds himself in at Real Madrid, we must look at several of the keys behind Santiago Solari‘s decision.

The first comes with the system he employs, where the Argentine opts for a 4-3-3 with Casemiro, Luka Modric and Toni Kroos as his starting midfield trident, although injuries have forced him into becoming more flexible with regard to tactics, as shown against Real Betis last weekend and with Marcelo starting at left-wing in the loss at Leganes in midweek.

你廠幫手接猩猩 ok?

今晚施丹守龍

唔係問拜狗

躝就得啦

Bale Very important

d物理治療師同solari一齊躝

琴晚o仔兩助攻

大家盲反蘇蛇令我痛心

俾d時間蘇蛇吧

下年咪撚再踢荷甲la diu

MARCA: Solari is hardly convincing Real Madrid fans with his style of football as the European champions have lost control of the ball.

Lesser possession, lesser shots & lesser passes than Lopetegui.

反盧狗

一日最衰都係盧狗開壞個頭

入曬盧狗數is ok

不用分那麼細 盧狗蘇狗一齊躝

皇中無大將 蘇蛇作先鋒

蘇蛇臨危受命
仲要執爛攤子

盧狗不負責任

拖舟=孔明
蘇仔=姜維

Who is 劉關張

關羽=世清
呂蒙=宇清
糜芳=肉酸

蘇拿利證「斷指馬」帶傷披甲：最銳進攻點

【體育】教練蘇拿利周五證實，斷手指的射手賓施馬將會出戰周六西甲迎戰西維爾。

賓施馬（Karim Benzema）在上場以2:1險勝貝迪斯的西甲斷手指，雖然仍然未痊癒，但蘇拿利仍然把他列入今場大軍名單：「我們不認為這個傷患會影響他今個周末出戰，他操練表現很好，將會領銜鋒線，是我們最銳利的進攻點。」

皇家馬德里在周中西班牙盃16強次回合以0:1不敵雷加利斯，雖然兩回合仍以3:1晉級，但表現差勁，蘇拿利希望球隊立即反彈：「球員的熱情及鬥心是無可置疑的，我們將會在西維爾身上展示出來，向目標進發。」

今輪前排在西甲第4位，皇馬跟榜首巴塞隆拿有10分之差，跟次席馬德里體育會相差5分，與第3位、今場對手西維爾同得33分，蘇拿利當然想收窄跟他們的距離：「要做到這點就要交出好表現，我們要繼續踢出自家的想法，踢出一場主宰力十足的比賽。」

皇家馬德里VS西維爾
Now632台19/01 23:15直播

蘇狗咸家剷

保蘇黨召集

到底賓周有咩魔力

有預感今晚賓賓會出場負責打氣only 士氣幾何級上升

肉酸=阿斗
劉備=肉酸老母

Mauro Icardi's agent and wife Wanda Nara said the Inter captain will sign a new contract, while insisting "there are no problems" with the Serie A club.

Real Madrid: No more January signings expected at LaLiga club

AS understands that, barring a majorly damaging defeat between now and the end of the month, Real Madrid won’t be bringing anyone else in.

Real Madrid are not expecting to make any more signings this January, AS understands. After weighing up several potential winter-window options, the club have decided that, following the 15-million-euro capture of Brahim Díaz from Manchester City, no further additions to the squad are necessary.

Sergio Ramos to play 450th league game against Sevilla

Onda Cero: Despite competition from Man United & Atletico, a deal with Porto for Militao in place. Florentino has already settled personal terms. Real Madrid will pay €50m.

佩仔強勢回歸!

where is de ligt!!!!!

Isco is not helping the cause

The significance of Isco at Real Madrid this season has been almost irrelevant in the few opportunities that Santiago Solari has given him.

With the midfielder in the team this season, Los Blancos count just four wins, three draws and five defeats.

肉酸係大家隻狗

同意請負皮

太貴 不了

餵緊會員ON撚9 心情複雜中

師兄非常25

希望師兄唔好再屌我賓

晚餐去 雲南米線 因爲我皇而心情緊張

牙維今晚正式騎撚住你

唔想養肉酸猁狗

你畀真名王騎撚住

早場我皇 尾場我轟

食定藥先 怕早場尾場都爆血管

驚閪咩 都豬鳩硬

相信愛蛇

尊重動物

結帳了 61元正 味道也不錯

圖?

今晚法國神鋒ben yedder狂轟三球

viutv有皇馬直播

本澤馬打門 球高了!!!

Madrid hobble through 2019: six out in under three weeks

Since the turn of the year, Los Blancos have lost Bale, Kroos, Courtois, Vallejo, Benzema and now Keylor Navas to injury.

Real Madrid started off the year with only a fresh injury to Marcos Llorente and in just under three weeks have seen a further six players befall the same fate, the latest being Keylor Navas ahead of their game against Sevilla on Saturday.

Real Madrid eye Villarreal's Romanian starlet Andrei Florin

The right-back is a fixture in the Villarreal B side, and is set to go to this summer's European Under-21 Championship in Italy and San Marino.

Real Madrid are out to add a right-back to the ranks of their second team, Castilla, and have set their sights on a summer swoop for Villarreal B's Andrei Florin. An explosive, attack-minded full-back who is also diligent in his defensive duties, the Romanian, 20, is a fixture in the Submarino Amarillo's reserves, who are top of their division in Segunda B, Spain's regionalised third tier.

Florin's good form for Villarreal B has led to international recognition at age-group level. After a string of failed attempts, Romania Under-21s have qualified for this summer's European Championship, and the defender is all but certain to make the squad for the finals. Given that the tournament in Italy and San Marino is meant for players with birthdays from 1996 onwards, his inclusion - he was born in 1998 - would be slightly ahead of schedule.

Ancelotti: "Zidane changed the way I looked at football"

The Napoli coach gave an interview with Il Corriere dello Sport and spoke about how the influence of the French genius shaped his managerial career.

Napoli coach Carlo Ancelotti, who has also been in charge at AC Milan, Chelsea, PSG, Real Madrid and Bayern Munich, has explained during an interview with Il Corriere dello Sport how the influence of Zinedine Zidane altered his perception of the game when the two coincided at Juventus between 1999 and 2001.

“He changed the way I looked at football,” Ancelotti said of the 1998 Ballon d’Or winner, who was at the peak of his powers and had led France to World Cup glory a few months before the Italian arrived at Juve. “Before then, I had the opportunity to sign Roberto Baggio for Parma, who had a deal in place with the club. But I vetoed it. I had a style of football that put players in particular areas and did not include a player in the hole, which is the role that Roberto had asked for. If Baggio had arrived later in my career, after the turning point I had with Zidane, I would have happily worked with him. Baggio went on to become one of the greatest talents in the history of Italian football, but when I turned down the chance to sign him I had [strikers] Enrico Chiesa and Hernán Crespo.”

抖夠未牙光頭佬

賣禿買世三 牙拖就會歸位

光頭：有禿呢啲金手指喺到點教

有佩就有禿

又要睇賓周馬+機師

賓機連線

isco屌撚左蘇狗老母牙？

系

馬細路吊埋牠老豆

蘇狗敢雪細路isco,但都要幫禿含撚

細路打wing代機師啦屌你老母蘇狗

開心囉 蘇狗玩到咁大

蘇蛇好波 係唔出isco 吹牙

比d掌聲蘇蛇

機師強勢回歸 happy

[蘇蛇自爆] 皇家馬德里 vs 西維爾

歡迎一眾皇迷

細路無得踢

好驚賤閪件a.silva

馬卡報：違抗蘇拿利安排，馬些路私自和列基隆互換位置

Solari furious with Real Madrid fatties Marcelo and Isco

Real Madrid coach Santiago Solari is fed up with Marcelo's fitness problems, it has been revealed.

José Ramón de la Morena, speaking on El Transistor, says Marcelo has been a clear SEVEN KILOS overweight this season.

This has now dropped to five kgs, but the situation has infuriated Solari. The coach is also angry with Isco, who also has had his weight problems.

"Solari has said that in this plan, with him neither of them plays," said De La Morena, until they get back to fighting weight.

It wasn't until yesterday that Marcelo agreed to be weighed, leaving Solari fuming as he was still "noticeably 5-6 kilos overweight".

雪鳩馬細路同isco

唔出isco勝率100%
今晚就破

其實都正路既
細路態差
西維爾又實主攻佢果邊

場場放題
雪佢好正常

西維爾對上幾次未試過係皇主場win ball
今晚又破

蘇狗可以破幾多個紀錄

Viutv

踢多一年返黎取代華斯基斯

機師不如同沙拉比亞交換

蘇蛇又贏！

邊個迷蘇就係我既朋友！

摩迪
米路由

撞彩 無戰術可言

你無朋友

半場推快節奏壓到西維爾成個下半場無攻過咁濟喎

今場算踼得唔錯啦

完全係-6

-6 足球

蘇蛇更衣室内有反思過

係閪維爾on9

你睇前線果3條戇鳩

等猩猩返黎
維賓猩 吧

牙辛地位不保

高仔好有佬味

o仔係荷甲好似做緊派牌位
瘋狂比直線 好似係

259一隻
我地肥牛就日日hala madrid 歡送靚名人 慶祝拿祖生日

轟未入局

睇牙維射門真係一種享受

辛猩馬幾時出返

Give us world 3 is ok

psg8:0

射親波動作都好似痙攣咁

包皮戴帽

佩狗唔賣禿
結果包皮唔黎 牙朗牙拖出走

9:0

今季都無野好爭
比佢正選慢慢練
佢仍然係全隊最好既翼鋒
希望猩猩出返黎係踢機師走

踢ajax前

我轟訓醒未

我地要幾多場先入到8球

繼續屈係垃圾聯賽啦

愛蛇勁到仆街

完約都係23
到時想去邊都得

煙蛇擇低左notes 準備隨時反cup

9球人地前面三個 2個帶帽1個梅開二度

3條友場均一球

你愛將梅開2度渣
迷屁又輸

當年bbc都係咁

為左一個牙禿
無左包皮牙朗牙拖

煙蛇淨係靠hazard
仲要世3唔識入波 我廠羸狗硬

咪撚再講！！

如果真係有意簽世三
應該點出好

煙蛇拎世三打假9

psg有隻法盃出左局

飛機盃要黎托咩~

世三/Wai 賓 禿

世3 賓 包皮

其實隊波真係好多人踢左邊

下年仲有隻Goes

goes又準備黎 但牙維踢右邊一定會變機師
根住玩埋啲on9野比人屌

如果買世三 又係左翼

依家需要個9號,大力臣同埋有級數既教練
但世3如果真係100m唔買又好on9

買到世三緊係出世三先
不過有時可以踢假9比牙維踢左

想睇你j eriksen23

你j尼馬啦on9

賓周係廢 但點都好過殘廢禿
而家啲翼得番牙禿牙維機師咋

呢樣真
好想J世3 我驚佩仔粒水唔買

最緊要下季唔好再比機師踢正選

不了 肉酸過你

屌你牙佩仔邊有咁多錢
右翼辛勁到仆街 用住先

伊卡迪條粉腸話續約
下年又唔洗買前鋒

射落世3度IS OK

買到世三大力神就滿足

世三假九

bid包皮筆錢用左未

有無睇世三打假9打成點

美羊子以為自己係bale??

煙蛇正白痴

車狗會唔會又打歐霸

都話愛蛇勁

愛蛇又然

世三打假9即刻隱形
仲有人j假9世三

啱啱close up個肚腩

有腦都應該買包皮
可惜要起球場
準備重建廿年

大能過123Alice

邊個唔知要買包皮咩
問題係買唔到呀嘛

你點知？

冇你粒水狗既事

估唔到

提下我當抽左水

而家d 00後係咁

佐真奴=冇遠射既卻奧斯
沙利=盧蛇=9猜足球 老鼠拉龜冇人識入波

一日最衰刀系盧狗

仆你個街 咁風so

師兄聽日食150蚊下午茶慶祝下

高狗做左車狗核心就可以賣貴啲

煙蛇未上電牙 醒未

我諗都係40- 50m咁上下

煙蛇偷左牙維本小氣簿

車仔個牙朗柒能到

師兄開始串 自己既意志終於出黎

40m真係唔賣好過
不過如果換到世三 應該會平放比車狗

我轟柏度又飛機

ching睇阿肉緊十倍

咪爆啦

阿既波幾夜都睇
皇只睇早場

比人換走

始終唔係親生仔
而家車狗中場都係簡迪高狗佐真奴為主

Solari: "We will fight for the league, nothing is impossible"

Santiago Solari praised Luka Modric and says that Real Madrid deservedly won the game and also says they will fight Barcelona and Atlético Madrid for the league.

Santiago Solari's says Real Madrid will fight on all fronts until the last minute in all three competitions after they jumped Sevilla into third in LaLiga with a 2-0 win on Saturday.

They celebrated the first like it was more than one point: "There are always more than three points when you play a direct rival, those that you add and the ones that your opponent doesn't. The celebration was one of happiness, it was a lovely goal and it came with a bit of suspense. I didn't know it it had gone in or not. It was beautiful and well deserved, we were looking for it from the start and we couldn't get it until that went in."

How did you see Modric's performance? "Today, he was outstanding. He is a fighter considering the cut he had that they closed up. He had a stupendous first half and he had the cut and then he came out for 15 minutes after being on the stretcher at the break and had a stupendous second half with a goal in the last minute. This is what I talk about when I say the spirit of this team.

And Isco? "I'm very happy with Isco, for all of the players. It was a very complete game and we deserved to win and everything was good. The rest too, we all came together."

Will you fight for the league? "We will fight for all three competitions until the end. For Real Madrid, nothing is impossible."

每次訪問都問埋isco 出同唔出都問

Ramos: "I think the fans can go home happy today"

Sergio Ramos says Real Madrid fans can go home happy after their win against Sevilla and says they could have won by more with a little more accuracy.

Sergio Ramos spoke on the field after Real Madrid's victory over Sevilla at the weekend.

Convincing victory: "We needed to find our best version. It was a great game. We dominated everything minute of the game and we finished the chances we had. With a little more accuracy at goal, we might have won by more."

Golazo by Casemiro: "It's been a while since we saw a hit like that! I'm glad he scored it and opened the scoring."

Three points: "At the end, the work gave us the result. They are only three points but are very important to keep climbing back up. Football can be a little unfair because it's based on results. The other day we didn't have our best game in the Copa but today we got back at it to play a really good game."

Fans: "We always feel connected with the fans in the stands. I called for the fans because we are stronger when we are together. You have to keep that call alive so people keep believe in our play. I believe that the fans can go home happy today."

世3個樣

直接冬季出手啦

Confusion at the Bernabeu as Mateu Lahoz stopped a Real Madrid counter attack

Real Madrid fans at the Estadio Santiago Bernabeu were angry and confused in the 87th minute of their match against Sevilla as a promising counter attack was blown dead.

It turned out that the Sevilla corner from which the break originated had curled out of bounds on its way into the penalty area, for which a goal kick was awarded.

Solari's decisions have helped Real Madrid pass their Andalusian tests

Real Madrid have taken six points out of six from their last two LaLiga Santander matches, even though they've faced two tough teams like Real Betis and Sevilla.

They have passed these Andalusian tests thanks to the decisions of Santiago Solari.

The coach was very bold away at Real Betis last Sunday night, playing three centre-backs and leaving out Isco and Marcelo, but it worked out and they earned a 2-1 victory.

曝車路士無奈標價夏薩特1億 皇馬今夏趁機買他

據西班牙媒體《馬卡報》記者荷西-菲利克斯-迪亞斯爆料，雖然車路士堅信夏薩特不會像高圖爾斯那樣，前往皇馬，但是種種跡象表明，比利時國腳距離班拿貝越來越接近了，他有希望成為皇馬的新核心。

自從去年夏天，C.朗拿度離開皇馬之後，皇馬在前場缺少進攻火力點，這也導致球隊進攻能力直線下滑。佩雷斯信任阿辛斯奧、巴爾、伊斯高等人，能夠填補C.朗拿度離隊的空缺，但是他們或者因為傷病，或者因為糟糕的狀態，這讓皇馬付出了成績的代價。

《馬卡報》爆料，夏薩特堅信信念，希望簽約皇馬，他也拒絕了車路士的續約合約，他跟車路士的合約將於2020年夏天到期。去年夏天，夏薩特表現十分出色，幫助比利時攻入世界盃4強，而夏薩特也希望2019/20賽季開始一段新的足球之旅。

自夏薩特效力里爾時期，他的夢想就是加盟皇馬，他也有意拒絕其他球隊的報價，一心等待皇馬。夏薩特不想破壞車路士賽季計劃，他將等到賽季末。皇馬也不希望跟車路士發生戰爭，他們不會在1月冬窗起挖角夏薩特，雖然他們可以現在就行動。

車路士清楚夏薩特離隊的想法，他們只能寄希望從夏薩特身上獲得一筆轉會費，車路士首席執行官瑪麗娜不得不在賽季末與皇馬進行談判。車路士對夏薩特的標價為1億歐元，皇馬認為夏薩特只剩下一年的合約，車路士應該降低轉會費。不過車路士首席執行官瑪麗娜認為，對比普巴、尼馬的轉會費，轉會市場就是如此，他們堅持1億歐元的轉會費，不考慮夏薩特的合約。

《馬卡報》表示，皇馬高層認為，28歲的夏薩特能夠很快成為球隊的領袖，他們將在夏天對陣容進行革新。（亞瑟）

魔笛萬歲！他為什麼能拿金球獎 他強皇馬才夠強

「摩迪回來了，皇馬也回來了！」在本輪西甲皇馬2比0擊敗強敵西維爾後，西班牙《阿斯報》打出了這樣的標題。該報表示，克羅地亞球星踢出了幾個月以來的最好比賽，他引領蘇拿利的球隊前進，而且在比賽中攻入了球隊的第二個入球。對皇馬來說，再沒有比摩迪回歸更好的消息了。

這一個下午，皇馬的表現獲得很大的改善，而西維爾表現則令人失望。世界盃上的那個充滿魅力的摩迪回來了，雖然球隊多位球員缺陣，但上場的球員都表現出了高水準，皇馬也決心清洗自己的形象。在場上，白衣軍團充滿節奏，積極施壓，積極進攻，而這都離不開摩迪的貢獻。

上半場，雙方沒有入球，但不缺少強度，而比賽中特別值得一提的是第37分鐘，摩迪起跳與西維爾的華斯基斯爭頂皮球，兩人都非常用力，他們的腦袋撞在一起，結果摩迪眉骨部位被撞出了一道口子，流出了不少鮮血。皇馬隊醫為摩迪進行了救治，他的頭上纏上繃帶，之後他帶傷繼續比賽。華斯基斯也受了點傷，但情況不是那麼嚴重，隊醫給他戴上了一個保護帽。

下半場，摩迪依然推動皇馬前進，而且比上半場還好，他與隊友的配合更密切。這位克羅地亞球員體能似乎也已經恢復，他在前場非常活躍，成為了球隊進攻上的指南。此役皇馬完成72次攔截，控球率達到69%。皇馬顯得強大，有控制力，很平衡。摩迪在場上非常放鬆，他將皇馬扛在了自己的肩上，他不但多次給隊友創造機會，自己也幾次射門。而皇馬第92分鐘，摩迪的努力獲得了回報，他幫助球隊鎖定勝局，當時摩迪中場攔截卡利高後帶球直接殺入對方禁區，隨後12碼處單刀推射入網，比數變成了2比0。

在上輪皇馬2比1戰勝貝迪斯的比賽中，摩迪就曾取得1個入球。連續2場比賽入球，這是摩迪加盟皇馬後第一次在西甲的比賽中做到這一點。在將近半個賽季無入球後，摩迪最近5場比賽攻入了3球，之前他在世冠盃決賽中還有一球。

在補時階段還能攔截對手，而且快速帶球闖入對方禁區射門得分，這證明了33歲的摩迪確實已經恢復到最佳。此役摩迪在進攻方面十分活躍，在防守方面，他是球隊反搶的重要成員，可以說是攻守俱佳。蘇拿利賽後稱讚道：「他的表現非常突出。他傷口很大，接受了縫針，這是一位鬥士。他的眉骨被撞開了，但下半場踢了精彩絕倫的比賽，而且在最後時刻攻入了1球。這證明了他的精神，他已經竭盡全力。」

賽後《馬卡報》的球迷投票中，摩迪得分第一。《馬卡報》也評論道：「對西維爾，我們看到了今季最好的摩迪。這位克羅地亞球員推動球隊前進，給皇馬帶來了縱深，在圍攻西維爾時又提供了控球上的保證。在場上，他不遺餘力地跑動，還攔截皮球製造了2比0的入球。在這位10號球員狀態正佳的時候，一切都變得輕鬆。」（沙治奧）

師兄j獌聯j到依家

師兄J猁狗J到而家

獌聯7連勝

愛蛇強勢回歸
無錢買人照贏我車

弊在又折損一員大將

相信愛蛇
今場過後又開始連勝

皇家馬德里 對 西維爾 全場精華放送

垃圾禿

愛蛇

我賓要做手術了，係時候睇達陣王踢正前鋒

牙Ken 呢？

午餐時間 心情轉好

肉酸=630隻性愛狗

皇馬2：0挫西維爾升第3 蘇拿利：未放棄西甲

皇家馬德里昨日以2：0擊敗強敵西維爾，亦反壓對手升上聯賽榜第3位。賽後主帥蘇拿利表明他們未有放棄西甲戰線，指後上奪標並非不可能的任務。

皇馬今季於聯賽表現平平，大部份時間排在巴塞隆拿及馬德里體育會等強敵之下。至昨日對西維爾一仗，憑卡斯米路的世界波及莫迪歷補時建功，以2：0贏波兼力壓賽前同分的對手升上第3位。雖然目前「銀河艦隊」與榜首兼暫時少踢一場的巴塞仍有7分之差，但蘇拿利表明未放棄爭標：「我們將3線作戰至最後一刻，對皇馬來說，沒有事情是不可能的。我一直享受競爭，這才是我動力的來源，即是面對難關這點也不會變。」

今仗補時階段取得的入球對莫迪歷亦意義非凡，因為這是他在西甲284場西甲中首次連續兩仗取得「士哥」。（）

Decision on whether or not Benzema will go for surgery due on Monday or Tuesday

Real Madrid were able to count on Karim Benzema for the entirety of their clash with Sevilla on Saturday afternoon, although the French forward played with a splint which protected his fractured finger and a decision will be taken between Monday and Tuesday on whether or not he needs surgery.

Whilst the ailment itself doesn't necessarily diminish his footballing ability and potential, there is an element of discomfort to consider.

'My desire is to stay here' - Modric wants to extend Real Madrid stay

"I have a year and a half left on my contract and I am calm, as that's a long time," Modric told reporters.

"My desire is to stay here for more time. I am as happy as I was on the first day."

Modric was speaking after scoring in Madrid's 2-0 victory at home to Sevilla in La Liga.

"I am very happy and think we played a great game," he said. "We are happy with our play and happy with the three points.

"We need to follow this path. Every player had a great game and our fans want to see us like this.

"We needed a match like this one to give some joy to ourselves and to the supporters. Personally, I feel good and have felt good for the past month and a half."

On the title race, Modric added: "We don't need to think about Barcelona or about how many points we have. We need to go game by game.

Mbappé, on going to Real Madrid: "In the future, you never know..."

The PSG striker didn't rule out the possibility of signing for Real Madrid, although he made it clear he's happy at the French club, where he is under contract until 2021.

Kylian Mbappé was back in the new today, the striker hit a hat trick for PSG in the 9-0 win over Guingamp and was in demand with reporters afterwards in the Mixed Zone. Under contract with PSG until 2021, Mbappé left the door open to the possibility of signing for Real Madrid in the future.

The future: "I'm very happy with how things are going for me at Paris Saint Germain, I'm under contract until 2021 and so now's not the moment to think about anything else".

Would you be tempted to move to a club like Real Madrid? "I'm fine here, but in football - and the future, you never know".

卻老out
尼維斯in

Sergio Ramos vs Sevilla
90 Minutes played
70 Touches
90% Pass Accuracy
53/59 Passes
2 Long Balls
3 Clearances
4 Interceptions
6/8 Aerials Won
0 Times Dispossessed
1 Foul
0 Cards

拉莫斯：有心就踢到好波

【體育】皇家馬德里於周六西甲主場以2:0擊敗西維爾，中堅沙治奧拉莫斯豪言，只要他們想，就能夠交出最佳表現。

「我們需要這樣的比賽。我們於每一方面都比對手優勢，亦把機會轉化成入球，我們很開心。」沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）認為，今場可以贏得更多。「我們很想在主場球迷面前，以極具說服力的姿態勝出。」

皇家馬德里在周中作客不敵雷加利斯，吞下今季第10場敗仗，令人失望。拉莫斯指：「我們今場從第1分鐘就壓逼，最終獲得回報，這對球隊非常重要。足球有時候不太公平，因為所有事都以戰績定論，但當我們願意的時候，就能夠交出最佳表現。」

皇馬球迷向來要求高，今季因為球隊戰績低迷，入球人數下降，班拿貝亦經常傳出噓聲，這名隊長表示：「我們需要所有人都坐同一條船。你可以看到球迷今天有多享受，離開時有多快樂。」

前曼聯領隊摩連奴接受BeIN Sports訪問時，透露一個令人捧腹的秘密。「我在日間混進更衣室，比賽在（晚間）7時進行，我就是想當球員抵達時自己身處更衣室。」

據他所指，那是2005年車路士對拜仁慕尼黑的歐聯8強戰，當時摩連奴停賽兩場，但為了向球員教路不惜匿藏於洗衫籃。「我到那兒，沒有人看見，問題是之後如何離開，而負責球衣的工人把我安置在籃內，那有點透氣，所以我可以呼吸。」

「但當他把我帶出更衣室，歐洲足協的傢伙跟隨，決意找我所以走近籃子，我不可以呼吸。當他打開籃子，我幾乎死去。」他續說。摩佬的辛勞最終獲回報，因為車路士兩回計以6:5打敗拜仁，直到4強才被最終成為冠軍的利物浦踢出局。

Daddy

大家都係球隊名宿又姓蘇
點解我地蘇蛇咁廢，牙維個蘇蛇咁屈

Bale out
Mbappe in

臭jer佬

我地本來都有拖B 佩狗整走左

佩狗要留禿B

莫迪歷u-turn想續約

【體育】中場莫迪歷在去年夏天表明希望離開皇家馬德里，如今態度改變，自言希望跟球會續約。

在世界盃獲得空前成功後，莫迪歷（Luka Modric）曾經跟國際米蘭無限接近，只是皇家馬德里拒絕放人，令他未能如願轉會。這名克羅地亞國腳曾表示，只會留隊直至2020年合約完結。

不過，莫迪歷最近改變心意：「我的合約還餘下1年半，我很冷靜，這是一段長時間。我的意願是留在這裡多一點時間，我現時跟第1天加盟時同樣快樂。」

皇馬在周六西甲憑莫迪歷於補時階段奠定勝局，以2:0擊敗作客的西維爾，重返勝軌，但於積分上仍然跟榜首巴塞隆拿有一段距離。莫迪歷說：「我們不用想巴塞，或自己有多少分，我們需要逐場追，需要一直戰鬥。」

圖片來源 : ©AFP

蘇蛇三大罪狀:
過度英俊
過度聰明
過度緊張

一般

JAMES TO STAY AT BAYERN?

Midfielder James Rodriguez is set to stay at Bayern Munich for the rest of season, ending any hopes Arsenal had of signing him, according to ESPN.

Rodriguez has six months left on his two-year loan at Bayern from Real Madrid, and though he has found first-team opportunities hard to come by, Bayern reportedly want to keep him.

The 27-year-old would cost them £40m.

愛蛇贏球也只是一般

只因煙蛇戰術白痴

world 3 fast come

吃了多少錢下午茶?

next year:
Hazard no.7
Vini no.11

asensio no.10

摩迪可否不要老

chelsea no.10

Isco no.10

開始有啲轟迷想彈高狗鐘

達同高都彈鐘

搖晒尾咁 抵啦

高狗體能差淨係踢到60分鐘

高狗交換世三is winwin

均真啲 高狗+50m算啦

嗰陣係皇唔是體能好 可以全場man mark小花既咩

季初高狗都話英超節奏快過西甲

高狗個定位係好鳩
係皇個時射門同傳球能力都好弱
波底幾好都冇用

抵啦25高狗

佢比人換走應該唔關體能事

而家防中有埋M洛
高狗番黎都係同掃把爭後備

其實高狗比轟個堆巴克利 切擺明高唔止一班
但尋日比阿集中人手堆中間
兩邊傳中又冇高佬
根本比愛蛇撚狗

琴晚最應該換走係佐真奴
但換走左高狗

女人型有聽我建議
少左姣斯燉督

契仔唔郁得

沾屎有聽我建議
去左拜仁 唔再返黎

但Kovac唔迷占

痴撚線
師兄又二五

煙蛇智力急速下降 用埋d傻仔戰術

請珍惜愛蛇

有雲加贏起碼5球

只是愛蛇出奇制勝

假9世三

daddy出奇制敗

前曼聯領隊摩連奴接受BeIN Sports訪問時，透露一個令人捧腹的秘密。「我在日間混進更衣室，比賽在（晚間）7時進行，我就是想當球員抵達時自己身處更衣室。」

據他所指，那是2005年車路士對拜仁慕尼黑的歐聯8強戰，當時摩連奴停賽兩場，但為了向球員教路不惜匿藏於洗衫籃。「我到那兒，沒有人看見，問題是之後如何離開，而負責球衣的工人把我安置在籃內，那有點透氣，所以我可以呼吸。」

「但當他把我帶出更衣室，歐洲足協的傢伙跟隨，決意找我所以走近籃子，我不可以呼吸。當他打開籃子，我幾乎死去。」

Daddy

daddy

訓左冇睇
拜狗聯賽排第幾

痴撚線
咁都出cheat

牙維咩角度睇都係咁樣衰=.=

你肉酸

拜狗多ON撚9

Schuster: It would not surprise me if Real Madrid hired Joachim Low this summer

Bernd Schuster sees German national team manager Joachim Low as the ideal man to coach Real Madrid and feels a summer approach would not be a surprise.

"I spoke with president Florentino Perez at an honorary event and I explicitly mentioned Low," he revealed.

According to Schuster, Perez reacted by "looking at me oddly, as if I had surprised him," he told German newspaper Die Welt.

"Germans are very highly regarded at Real.

"It would not surprise me if Real tried to sign Low this summer," he stated.

Luca Zidane's six-month transition from forgotten man to second-choice goalkeeper

Real Madrid are in the rather bizarre situation of being either an injury or a suspension to Thibaut Courtois away from Luca Zidane becoming the club's goalkeeper, which is a remarkable six-month transition from him being a forgotten man.

In the summer it seemed as though the son of the former coach would leave the club, especially with it made clear to him that Julen Lopetegui didn't count on his services for any competitions.

Yet, an injury to Keylor Navas and the loaning out of Andriy Lunin has left Zidane tantalisingly close to the first team, even more so after Kiko Casilla left for Leeds United.

肉酸係大家隻狗

世清機械人狙撃模式又啟動

又要出發去華維迪屋企門口倒屎

why

晚餐時間 鐵板餐

雜扒餐連餐湯凍飲合共$75元 寓意食好西

我好兄弟主席送左個program比我 自動cm狙擊肉酸呢隻死畜牲

雜扒=垃圾

你=雜扒

發現煙蛇失去左卡利祖 戰績即刻差曬

竟敢挑釁世清

rip

擔泥仔入波 鏝1:0緊

肉酸=630sp

升左職唔好遲到

莫迪歷澄清轉會傳聞：想留在皇馬

今年夏天一直有傳莫迪歷希望轉會至國際米蘭，不過合約至2020年到期的他已經表明希望與會方簽下新約，繼續為皇家馬德里效力。

世界盃後，一直有傳莫迪歷希望轉戰意甲尋找新挑戰，但他在昨日助皇馬以2：0擊敗西維爾賽後表明希望續約：「我合約仍有一年半之多，時間仍然很長。我的希望是留在這裡更長時間，這想法跟我第一日加盟時一樣。」

對於目前聯賽形勢，「魔笛」直言他們已經無暇分心多想隊手成績，「我們已經不需要想巴塞隆拿的戰績或者我們有多少分在手，只要每場盡力爭勝。且看到季尾我們成績會如何。」（）

Real Madrid come full circle from early-season Sevilla defeat

With their 2-0 victory over Sevilla at the Estadio Santiago Bernabeu on Saturday, Real Madrid have come full circle since the 3-0 defeat suffered at the Estadio Ramon Sanchez Pizjuan earlier in the campaign.

It was on 26 September when Sevilla ran riot against Los Blancos with two goals from Andre Silva and one from Wissam Ben Yedder.

愛蛇太強大 不敗之旅又開始

35m都唔買

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

屌..

覺得世三都有機會買唔到

佩仔=垃圾
不意外

我賓支撐大局

希望牠手術過後即時退役

收到風賓賓太重要了
決定唔做手術

ON9 聽日OT LA~

Real Madrid have reached an agreement for the Éder Militão signing. The Brazilian centre-back will arrive in June and sign a six-year deal until 2025. [AS]

welcome google

幾時簽個人係唔洗google?

James

JAMES 19年回家踢走ISCO

垃圾佩狗

我熱

Cristiano continues to try and convince Marcelo to join him at Juventus

The Portuguese has been trying convince Marcelo to joing him at Juventus and the left-back might be having some doubts over recent role on the bench.

Solari's seven decisions

1. The role of the goalkeeper
2. The need for a defensive midfielder
3. Does not count on Isco
4. Vinicius has already got his chance
5. The worth of Valverde
6. Three centre-backs
7. Reguilon is more reliable than Marcelo

路維將成下任皇馬領隊？

前皇家馬德里教頭兼球員蘇斯達覺得德國主帥路維會是執教「銀河艦隊」的適當人選。

皇馬最近才任命蘇拿利為主帥，並簽下至2021年合約。然而不時有傳聞指球隊會另覓高明，譬如12月時被曼聯解僱的摩連奴和熱刺領隊普捷天奴。不過曾效力及執教皇馬的前西德國腳蘇斯達認為路維是適合人選：「我跟佩雷斯會長在活動上聊過，我明顯提起路維。佩雷斯奇怪地看著我，好像我讓他驚訝了。德國人在皇馬受到高度欣賞，畢竟我們曾有不少功勞。如果皇馬下個夏季嘗試聘請路維，我不會詫異。」

自德國在2018年世界盃小組階段出局後，路維在國家隊的前景不明朗。上月這位前世界盃冠軍教頭曾說：「我仍對執教球會感興趣，我想會是國外，不在德國。皇家馬德里對任何領隊來說也是有趣的球會。」()

邊位清貢矛

Leganes' Recio: "I don't understand how VAR works anymore."

Barca's Alba: "I think Suarez touched the keeper, there is contact but he got the ball first."

Jordi doesn't even know the criteria for 'dangerous play' and it's not even surprising.

西班牙政府同皇狗又迫害

完全踢唔中個波 var真係廢架

夏雞米踢完兩季番黎接細路班

琴晚卡利祖入波

wfc

午餐時間 生炒臘味飯

Arbeloa explodes against VAR after Suarez’s controversial goal

Real Madrid ambassador Alvaro Arbeloa has expressed his displeasure regarding Barcelona’s second goal in their 3-1 victory over Leganes as Luis Suarez appeared to have fouled Ivan Cuellar.

“We were very happy with VAR but not for this,” Arbeloa’s Tweet read.

“It does not matter to them.

“We went from, ‘What else do you want?’ to ‘All OK, Jose Luis [Munuera Montero, the referee from Real Madrid’s controversial fixture against Real Sociedad]’.

“And they stay so quiet.”

睇卡利祖好過睇機師

師兄會便秘

月狗：笑閪？

welcome Nobody

有牙ken不過後備

機師又輸
摩佬反cup

肉酸=大家隻狗

So cute

唔想要隻肉酸狗

98？

It dog fk u

no

No IT No LIHKG fuck u

莫拉達家人已提前抵達馬德里，本週將公佈租借加盟馬德里體育會

馬卡報
Morata's family are waiting for him ahead of his move to Atletico Madrid

The signing of Alvaro Morata to Atletico Madrid is edging closer and that has been confirmed by his family arriving in the Spanish capital.

His wife, Alice Campello, landed from London on Sunday evening with their two children ahead of Morata's move being announced next week; it is Diego Simeone's goal to have the Spaniard make his debut against Getafe next Saturday.

Atleti are yet to strike a definitive deal with Chelsea for the striker's arrival, yet the lawyers and club have already prepared all the necessary documents to ensure that the transfer goes through as quickly as possible.

25達,

WFC

趕得切2月9號剷草

師兄對腳幾幼 有冇考慮跟真名王操

3年後Diaz + 牙維會一齊入選金球獎三甲

屌，辛仔依家先得嗰23歲 成日覺得佢25/6

幫人問,辛仔呢?

但得主係包皮

做Diaz 同占占嘅後備

done deal mei

Reguilón prompts Marcelo to consider Juventus

With the Real Madrid youth academy graduate recently taking the Brazilian's place in Solari's starting eleven, Marcelo no longer sees the option of joining Juventus as implausible.

Are Real Madrid getting back on track?

The convincing nature of the second half against Sevilla has had a regenerative effect on the Real Madrid supporters, who actually left the game as one, unlike in recent home games.

個隻狗黎= =

ZZ with a fan today at Theo’s match

三年後仲係西甲再講

下年去利

去車踢攻中

高普>煙蛇

愛蛇>>>>ALL>>DOG>>ON撚9

=.=

師兄好撚25

真名王走得太前

師兄出cheat

師兄肉酸

RAI：沙利擬以伊斯高代夏薩特，高華錫或牽涉其中

意大利公營電視廣播（RAI）體育台消息：車路士主帥沙利擬以皇馬中場伊斯高（Francisco Isco）取代可能在季尾轉投皇馬的夏薩特（Eden Hazard）。

RAI 報導指伊斯高與皇馬之間的關係正深陷低谷，有意告別班拿貝球場。皇馬新帥蘇拿利在上任後把伊斯高貶入後備席，據說是得到皇馬主席佩雷斯首肯。

據說是得到皇馬主席佩雷斯首肯。

佩雷斯主席食撚屎

唉屌 牙辛23歲了
宜家仲廢過以前
拖二季嗰陣 後備入替次次都有貨交
宜家已經變左個平凡既球員了

bye

goodbye 西班牙雙金童

臭jer佬=佩狗打手

好得意

Unai Emery insists Mesut Ozil still has a future under him at Arsenal...

YC又突然上水

買世三大力神 賣曬兩件金童

金毛犬

屌又點牙！

我唔是你分身

二五

屌7佢啦

戴亞斯必須糾正自己的態度 否則不能成功

皇馬今季開始開始重用年青球員，在c朗離隊後，bbc組合解體，賓斯馬及巴爾的上陣機會有機會被兩名新人雲尼捷斯及剛從曼城加盟的巴謙戴亞斯取代。巴謙戴亞斯的能力固然不錯，有速度，有技術，盤扭技術高，但是 也有著一些年青球員總是會有的缺點，就是太驕傲。 一些年少成名的年青球員， 總會自視過高，看不起其他年資較深的球員，最終容易被其他球員排斥，加上因為太驕傲而缺乏繼續努力向上的決心， 招致失敗。 儘管巴謙戴亞斯名氣較少，皇馬把他簽入的價錢也只是雲尼捷斯的一半， 但他好像已經覺得自己成了名，不安份守己。在曼城也有過不少頑皮，不成熟的行為。 上季在盃賽賽事，哥迪奧拿曾經用他踢左閘，一個他不太熟悉的位置，他竟然夠膽在接受記者訪問時批評教練。而他之後拒絕續約時，態度囂張，也不是一個職業球員所為。

看看以前的羅賓路，柏圖，艾度等等，無一不是因為在職業生涯早段成名，過於驕傲。正所謂小時了了，大未必佳。 若果年少成名這是天份賦予的，就應該好好利用，加以發揮，繼續努力。例如美斯，他天份極高，年紀輕輕就搶佔了巴塞的正選位置，更把朗拿甸奴的10號球衣搶去了。這是美斯艱苦訓練的成果。當然一般青年球員難以達到他的水準，但從兩名曼城青訓球員查頓辛祖以及菲爾科登，才是一個有天份的球員應有表現，否則驕兵必敗，在一般球員的職業生涯「巔峰期」已經走下坡，只能流落在次等的聯賽。

在曼城，哥迪奧拿也十分重視青訓，在哥迪奧拿接手後，三名比較出色的曼城球員的曼城青訓球員，分別是查頓辛祖，菲爾科登以及巴謙戴亞斯。 當中前者首先決定為了上陣機會而離隊他投， 現時看來他的決定不論是對他本人又或多蒙特，無非都是十分正確。由於多蒙特球會方針十分重視年青球員，年青而有潛質的球員不斷湧現。近年被多蒙特發掘的，包括3名前埸球員 佩利錫，積及拿臣以及辛祖， 以及中堅阿簡治，及從巴黎聖日耳門免簽來的沙加度。 查頓辛祖的來投，也是看到之前幾位年青球員在多蒙特取得成功的經驗。他相信自己也能夠成為球壇耀眼的新星，最終他努力不懈， 加上態度正確，多次在訪問中表示萊斯是自己重要的學習對象，沒有一些過分自信及過度驕傲的性格， 若果他能夠一直維持他良好的態度， 必定能更上一層樓。

而菲爾科登則選擇繼續為哥迪奧拿的球隊效力，儘管上陣機會較少，但他毫無怨言， 上季初開始跟隨一隊訓練，下半季開始在英超比賽中後備上陣， 到今季他已經常在替補席中出現，上陣機會也開始多了，發揮不錯，能夠吸取比賽經驗，為未來做好準備。 作為一名年青球員，他完全沒有因為機會較少而批評球會。至於巴謙戴亞斯，他轉投皇馬的決定有點令人費解。皇馬球迷及會長佩雷斯對球員的要求很高，只要有一場發揮不好，出現失誤，球迷就會噓你，而皇馬也因此常被稱為最苛刻的球隊。年青球員也未能倖免，一些出名的球星也不能忍受這個景況。奧斯爾，迪馬利亞，希古恩等人都是避免被唾棄而離開球隊。 若果巴謙戴亞斯未能改善他的態度問題，過於驕傲，只會淪為一個被球迷攻擊的對象， 對自己的球員生涯造成不良影響。

摩迪：不想離開皇馬 現在無必要考慮巴塞

《馬卡報》報導，西甲第20輪，皇馬在主場2-0戰勝西維爾。賽後，摩迪表示，他想在皇馬效力更長時間。

摩迪表示：「我的合約還剩1年半，如今我很平靜，因為1年半還很長。我希望可以留在球隊，效力更久。如今我在這就像第一天來時一樣開心。」

「我們今天踢了一場很好的比賽。很開心拿到3分。我們需要沿著這樣的路徑，每球員都踢得很好，我們的球迷也喜歡看到這樣的比賽。」

「我們需要這樣一場比賽來帶給球迷和我們自己一些歡樂，就我個人而言，我在過去的1個半月內感覺非常好。」

當被問到是否可能在積分榜上趕超巴塞時，摩迪表示：「我們沒考慮巴塞，或者我們拿了多少分。我們要一場一場去踢。我們需要戰鬥，到賽季結束時，再看我們的名次。現在不用擔心別人。」

摩連奴：擺大巴？我當年帶皇馬終結巴塞統治

摩連奴近來作客beIN Sports評球，期間回應了外界對他‘擺大巴’戰術風格的評價，摩帥本人對此並不認同，他表示自己當年帶領皇馬結束了冠軍荒，終結了巴塞的統治，但外界卻惡意的給他貼上了‘擺大巴’的標籤。

摩連奴說：「你們知道他們說我‘擺大巴’是從什麼時候開始的嗎？是我帶領皇馬以100分106個入球奪冠的時候，是我創造西班牙足球歷史的時候。西班牙足球的紀錄不再是巴塞隆拿，而是皇家馬德里。皇馬的教練被評價成了‘防守的傢伙’，但卻打破了所有的紀錄，主作客都贏過每一個對手。」

摩帥還表示在自己執教皇馬前，皇馬已經忘記了贏波的感覺，是他幫助皇馬重新擊敗了當時的最佳球隊巴塞隆拿。摩帥說：「在我來之前，皇馬已經忘了勝利是什麼。當我們攻入決賽擊敗巴塞奪冠，那時他們已經25年沒贏過西班牙盃了。當我們贏得西甲冠軍，到現在的10年里，皇馬也只贏過了2次聯賽冠軍。」

「至於歐聯，他們取得了夢幻的成績，但是這是另一個故事了，不是我的故事。我的故事是，我執教皇馬時，巴塞是世界上最好的球會，我們打破了巴塞的統治。」

安察洛堤：施丹改變了我的足球

安察洛堤在《羅馬體育報》的專欄裡，盛讚他曾經的弟子施丹。施丹曾是安察洛堤的球員，也曾是安察洛堤執教皇馬時期的助理教練。

安察洛堤說：「施丹改變了一切，因為我圍繞他打造球隊，我根據施丹量身打造。我改變了我的足球風格，我把這一切歸功於他。」

安察洛堤回憶自己的米蘭生涯，他說：「在AC米蘭的八年時間裡，這是高於一切的，但是有一傢俱樂部除外，那就是皇馬。皇馬就是皇馬，每名教練應該來執教這傢俱樂部，享受這座城市。」

安察洛堤再一次提起施丹，他說：「在祖記，施丹改變了我的足球理念。之前，在帕爾馬，我本可以簽下巴治奧，但是我阻止了。我的足球理念是禁區內安排球員，但不是安排組織進攻型球員，那是巴治奧想要的位置。如果巴治奧來了，這可能是我跟施丹合作的轉折點，我會很樂意跟他共事過。巴治奧是意大利最具天賦的球員之一，但是我拒絕了他，因為我擁有基艾沙跟基斯普。」

皇馬今夏首筆簽約！5000萬歐引入巴西新中堅

據西班牙媒體《阿斯報》的最新消息，皇馬今夏首筆簽約敲定，波圖中堅米利唐將轉會皇馬。

該報透露，皇馬簽約米利唐已經達成了一致，銀河戰艦將支付米利唐的5000萬歐元違約金。他將跟皇馬簽約至2025年。根據米利唐的轉會協議，他的母隊聖保羅將獲得了10%的轉會費，即500萬歐元。據悉，米利唐也是曼聯、車路士的獵物，但是皇馬選擇了捷足先登。

週六，皇馬與西維爾比賽期間，皇馬跟米利唐的經理人進行了接觸，雙方的談判已經持續數週。皇馬有意立刻行動，因為6月的時候，米利唐的違約金將上漲到7500萬歐元。

無論是皇馬還是米利唐，都排除了1月加盟的可能性。米利唐希望跟隨波圖完成這個賽季，力爭實現一個成功的賽季。一旦他的交易完成，他將在今年夏天加盟。

米利唐今年只有21歲，去年夏天加盟波圖，迅速站穩了腳跟，成為球隊的主力後衛。

巴西艦隊

幫尼馬搵fd子 123Alice開心死

皇馬棄用？車仔有意用他頂替夏薩特

據意大利《Raisport》報導，車路士有意引進皇馬中場伊斯高，而此前這位西班牙中場與祖雲達斯傳出了緋聞。

在蘇拿利上任後，伊斯高淪落為了皇馬的邊緣人物，他也丟掉了自己的正選位置。此前有消息稱，祖雲達斯希望在今夏引進伊斯高。

《Raisport》稱，現在車路士加入到了對伊斯高的爭奪中來，特別是他們考慮到比利時球星夏薩特可能會在賽季末離隊，因此伊斯高對於車路士來說將是一筆非常重要的收購。

尼馬影子？雲尼斯奧斯離巨星一步之遙

本輪西甲，皇馬2-0擊敗西維爾，球隊在下半場表現特別出色，今仗除了摩迪貢獻經典畫面外，雲尼斯奧斯也留下不少高水準的細節。

雲尼斯奧斯已經從盧比迪古時代不受信任的邊緣球員，成為蘇拿利時代的絕對主力。他在皇馬二隊踢球的日子似乎已經非常遙遠了，這場比賽，已經是雲尼斯奧斯連續5場比賽正選。

這個巴西人和過去一段時間一樣，用自己的活力推動球隊前進，令對方後防線防不勝防。開場僅6分鐘，賓施馬送出直傳，雲尼斯奧斯突入禁區右側12碼處單刀低射，可惜被瓦茨利克撲出。今仗雲尼斯奧斯在左路踢球，他十分活躍，比賽第20分鐘，雲尼斯奧斯從左路出發，連續過人將皮球帶到禁區前送出，可惜隊友未能把握機會。

上半場結束前，施華路斯橫傳，雲尼斯奧斯30碼處遠射正入瓦茨利克下懷。下半場，摩迪傳球，雲尼斯奧斯禁區左側斜射偏出。

雲尼斯奧斯雖然在面對球門時表現依然不夠細膩，但每次面對對手，他都能製造點什麼。比賽中，他就曾用一個漂亮的動作贏得了班拿貝球迷的喝彩。

這個巴西年青人讓西維爾的後防線非常痛苦，特別是拿華斯。全場比賽，雲尼斯奧斯都在拿華斯面前翩翩起舞。雖然錯失了幾次很好的得分機會，在球場上，雲尼斯奧斯的漂亮技術細節和充足的能量，從來不會被班拿貝的球迷忽略。其中一次是胸部的停球過人，皮球飛到了邊路，在卡列高在身前防守的情況下，雲尼斯奧斯毫不遲疑地用一個漂亮的停球過人二合一動作將對手甩在身後。

雲尼斯奧斯在左路給皇馬的進攻帶來了活力，賽後《馬卡報》評論說：「雲尼斯奧斯又踢出了一場充滿鬥志、奮鬥精神的比賽，他進行了多次射門嘗試，不過在臨門一腳上欠缺準頭。不管如何，在進攻時，球隊都會自動地瞄向左路，尋找他，看看他能做甚麼。」

雲尼斯奧斯是一個出色的過人者，這在現代足球裡已經非常罕見。雖然有些教練不太喜歡這樣的球員，但球迷是喜歡雲尼斯奧斯的，他代表了藝術與活力，而且他不時地也能決定比賽勝負。如果他的射門進一步加強，那麼雲尼斯奧斯距離成為巨星，只差那一步之遙了。

此外，雲尼斯奧斯還面臨的一個問題是，球隊的危機讓他的成長期和適應期大大縮短，而成長是他這個年齡的球員仍然需要。不管如何，這位能帶來技術、視野以及進攻上的犀利度的球員，都是皇馬需要，而且他代表了皇馬革新的方向。隨著雲尼斯奧斯的不斷成長，他在球隊的重要性還會變得愈來愈大。

De Ligt

【最大敵人】皇馬一線隊傷兵多達…

傷病，成為皇馬的一大敵人。

週五的訓練課，皇馬傳來壞消息，此前表現出色的拿華斯出現內收肌受傷，預計缺席2至4周，這一度讓皇馬感到恐慌。好在比利時門將高圖爾斯及時康復，趕上皇馬與西維爾的比賽，否則把守球門的只能是B隊門將盧卡施丹。因為卡斯拿轉會加盟列斯聯，皇馬的門將位置缺少了一名可靠的第三門將。

除了拿華斯之外，皇馬陣中存在著嚴重的傷病。卻奧斯、阿辛斯奧、馬高斯洛蘭迪、華利祖、馬里安奴費拉拿、巴爾，他們都有傷在身，依然進行了恢復訓練，皇馬一線隊的傷員多達7人。

事實上，賓施馬也有傷在身，他在與貝迪斯的比賽，不幸手指骨折，但是他決定推遲手術時間，參加與西維爾的比賽，然後再去進行手術。賓施馬也將因為手術，缺席一段時間。

與西維爾的比賽，華斯基斯一度遭到對手肘擊，嘴角破裂流血。摩迪在一次頭槌拚搶時，不慎眉角受傷，他亦進行了包紮治療。

【虎父無犬子】施丹兒子入世界波 十足爸爸金球

雖然施丹已經離開了皇馬，不過他的三兒子菲奧施丹 ( Theo Zidane ) 目前仍然效力皇家馬德里 B 隊，這位名將之後日前更在比賽中射入一球「世界波」，與父親對陣利華古遜時射入的金球有異曲同工之妙！

日前皇馬 B 隊一場比賽中，菲奧施丹也有份出賽，他更於比賽中射入一球「世界波」，從網上影片可見，當時皇馬 B 隊在左路獲得界外球，皮球被扔入場中，對手立即解圍，有皇馬 B 隊球員趁解圍不遠，再將皮球逗向前方，此時菲奧施丹在禁區外轉身用左腳控球，緊接用右腳窩利抽射破網，最終帶領球隊以 3 比 0 大勝對手。

菲奧施丹這個入球固然精彩萬分，驟看之下，更與父親在 2002 年歐聯賽場上，對陣德甲球隊利華古遜時攻入的「天外飛仙」入球有異曲同工之妙，難怪不少人都大讚「虎父無犬子」。

我驚佢扭埋龍門都入唔到

買咁多巴西人
真係想買尼馬？

蘇拿利「七變」：棄用伊斯高 重用18歲天才

蘇拿利上任之後，一直試圖為這支皇馬打上他的烙印，而他重點做出了以下7大決定。

1。結束門將輪換，敲定主力門將

高圖爾斯成為皇馬的第一門將，擔任西甲、歐聯的正選門將，拿華斯成為西班牙盃門將。

2。尋找防守中場，重視馬高斯-洛蘭迪

卡斯米路受傷之後，蘇拿利啟用施華路斯擔任防守中場，但是效果不行。之後，蘇拿利啟用馬高斯-洛蘭迪，愛斯賓奴發揮出色。馬高斯-洛蘭迪鎖定正選位置，幫助皇馬贏得世冠盃冠軍，但最近不幸受傷。

3。放棄伊斯高

這是最大的爭議所在。伊斯高成為後備球員，這已經成為正常現象，雖然他曾是皇馬過去兩奪歐聯的關鍵球員。如今伊斯高的地位不如雲尼斯奧斯、華維迪。即使隊內出現大面積傷病，伊斯高依然得不到重用。

4。雲尼斯奧斯獲得機會

蘇拿利一上任，開始重視這名巴西天才。他的首場比賽，雲尼斯奧斯後備出場建功，如今皇馬大面積受傷，他也成為皇馬的正選球員。

5。華維迪發亮

跟雲尼斯奧斯一樣，只有20歲的華維迪展現他的才華。蘇拿利越來越給他機會，而他也交出一份滿意的答卷。

6。三中堅戰術

與貝迪斯的比賽，皇馬嘗試了三中堅戰術，這幫助皇馬取得了勝利。因為鋒線遭遇大面積傷病，皇馬放棄球權，收穫勝利。

7。相比馬些路，更加信任雷吉隆

除了棄用伊斯高之外，蘇拿利還讓馬些路擔任後備。很多球員目標馬些路的身後，蘇拿利也針對進行調整。出道於皇馬青訓的雷吉隆，雖然進攻端能力不如馬些路，但是防守方面很穩健，他跟雲尼斯奧斯也產生了良好的化學反應。

6。三中堅戰術

與貝迪斯的比賽，皇馬嘗試了三中堅戰術，這幫助皇馬取得了勝利。因為鋒線遭遇大面積傷病，皇馬放棄球權，收穫勝利。

加錢換都ok
唔好on9到高狗+伊二換一就得

其實佢哋前場已經慢 下季冇世三用西瓜再加伊 唔敢想像了

Alvaro Morata to Atletico Madrid is done. Loan with option to buy, £48.5m option.
達狗

益咗愛蛇啦
不過最緊要世三過黎

屌你講夠愛蛇未

世三假9>賓賓正前

咪撚ON9啦

大把人想愛狗死

Fuck off Isco

支持師兄！

仲賣到咁貴!?

Neymar on Real Madrid rumours: When there's something certain, I'll talk

Speculation linking Paris Saint-Germain's Neymar with a return to Spanish football to join Real Madrid has been played down by the forward.

"There's always speculation about me, about whether I'm going to leave to join other clubs," he told Canal+.

"But there is nothing concrete. When there is something certain, rest assured that then I'll talk to everyone.

Mbappé's anxiety to win titles pulling him closer to Real Madrid

His words after the Guingamp win has left PSG fans with some nerves and everyone in his inner circle knows that his ambition means he wants to win trophies now.

In France, they tend to say that your "an appetiser makes you hungry" and Kylian Mbappé is starving after recent success. Those who know the French attacker are not surprised by his comments after Paris Saint Germain's game against Guingamp when he said he doesn't know what the future holds.

屌你啦乜嘢缺乏穩健第三門將
咁奢侈
每個位3個勁嘅好冇
正常一隊波甚少會好似皇馬咁傷晒兩個

with option to buy

用高華錫換啦 洗鬼換走isco 世三一年約頂龍咪1億 高華錫都值5千嘅

又5千萬幼幼屌你老母
要玩幾耐

中堅唔洗買即食住既 有拉隊華仔正選
反而中前場真係咪再買幼幼

買個伊卡迪比我地J下啦
我做錯啲乜到而家仲要睇賓機

Achraf Hakimi: Criticism of 'legend' Marcelo unfair

alvaro odriozola

賓斯馬2009年加盟皇家馬德里，至此快將10年，上陣433場入202球，是隊史上入球第7多的球星。

莫迪歷說大家低估了他的實力：「我想大家沒有發現他的才華，不知道其實他是球隊中非常重要的一員。」

個人認為皇馬唔值得擁有賓斯馬

NIGGA維又輸

咪係
Isco最少都80m 點會兩件換世三番黎

夏季轉會
Kovacic + 50m <-> Hazard
Isco/Bale + 20m <-> Dybala
James <-> Eriksen

魔笛：我想大家沒有發現他的才華，其實我也沒有

u on9

世三又出聲奶皇馬
佩狗幾時做野

1001

屌你啦做咩提98

Ødegaard係咪比人放棄左

下年再踢荷甲就真係玩完

巴爾則是另一種情況，這個威爾斯人很長時間以來都是可有可無的。